<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Cultists_1Tier.label>escondite de cultistas pequeño</Cultists_1Tier.label>
  <Cultists_1Tier.description>A primera vista, este complejo parece ser un pequeño y discreto conjunto de edificios. Hay algunos edificios en ruinas que aparentemente se utilizan para vivir y almacenar, y un edificio más grande y mejor construido que podría servir como taller o punto de encuentro. El terreno está rodeado por una cerca baja y hay una puerta que parece ser la entrada principal. Sin embargo, al observar más de cerca, notas algunos detalles extraños que llaman tu atención. Las ventanas de los edificios están cubiertas con cortinas pesadas y hay pocos signos de actividad. Es posible que este terreno sirva como cobertura para las operaciones de la secta de las sombras y que haya una entrada oculta a su verdadero escondite en algún lugar. Depende de ti investigar más y descubrir la verdad.</Cultists_1Tier.description>

  <Cultists_2Tier.label>escondite de cultistas mediano</Cultists_2Tier.label>
  <Cultists_2Tier.description>A primera vista, este monasterio parece ser un lugar pacífico y apartado de devoción. Está rodeado de jardines exuberantes y se encuentra en una colina con vistas al paisaje circundante. El edificio principal es una gran estructura impresionante con altas ventanas arqueadas y una gran entrada. Sin embargo, al observar más de cerca, notas algunos detalles extraños que llaman tu atención. Las ventanas están cubiertas con cortinas pesadas y hay pocos signos de actividad en el interior. Es posible que este monasterio se utilice como cobertura para las operaciones de la secta de las sombras y que haya habitaciones o áreas ocultas en su interior que se utilicen para sus actividades secretas. Depende de ti investigar más y descubrir la verdad.</Cultists_2Tier.description>

  <Cultists_3Tier.label>escondite de cultistas grande</Cultists_3Tier.label>
  <Cultists_3Tier.description>A primera vista, este monasterio parece ser un lugar pacífico y apartado de devoción. Está rodeado de jardines exuberantes y se encuentra en una colina con vistas al paisaje circundante. El edificio principal es una gran estructura impresionante con altas ventanas arqueadas y una gran entrada. Sin embargo, al observar más de cerca, notas algunos detalles extraños que llaman tu atención. Las ventanas están cubiertas con cortinas pesadas y hay pocos signos de actividad en el interior. Es posible que este monasterio se utilice como cobertura para las operaciones de la secta de las sombras y que haya habitaciones o áreas ocultas en su interior que se utilicen para sus actividades secretas. Depende de ti investigar más y descubrir la verdad.</Cultists_3Tier.description>

</LanguageData>
