<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<LanguageData>
	<Cultists_1Tier.label>Kleines Kultistenversteck</Cultists_1Tier.label>
	<Cultists_1Tier.description>Auf den ersten Blick scheint es sich bei diesem Komplex um eine kleine, unauffällige Ansammlung von Gebäuden zu handeln. Es gibt ein paar baufällige Gebäude, die offenbar zum Wohnen und Lagern genutzt werden, und ein größeres, besser gebautes Gebäude, das als Werkstatt oder Treffpunkt dienen könnte. Das Gelände ist von einem niedrigen Zaun umgeben und es gibt ein Tor, das der Haupteingang zu sein scheint. Bei näherer Betrachtung fallen dir jedoch einige merkwürdige Details auf, die deine Aufmerksamkeit erregen. Die Fenster der Gebäude sind mit schweren Vorhängen bedeckt und es gibt kaum Anzeichen von Aktivität. Es ist möglich, dass dieses Gelände als Deckung für die Operationen der Schattensekte dient und dass es irgendwo darin einen versteckten Eingang zu ihrem eigentlichen Versteck gibt. Es liegt an dir, weitere Nachforschungen anzustellen und die Wahrheit herauszufinden.</Cultists_1Tier.description>
	
	<Cultists_2Tier.label>Mittleres Kultistenversteck</Cultists_2Tier.label>
	<Cultists_2Tier.description>Auf den ersten Blick scheint dieses Kloster ein friedlicher, abgeschiedener Ort der Andacht zu sein. Es ist von üppigen Gärten umgeben und liegt auf einem Hügel mit Blick auf die umliegende Landschaft. Das Hauptgebäude ist ein großes, beeindruckendes Bauwerk mit hohen Bogenfenstern und einem großen Eingang. Bei näherer Betrachtung fallen dir jedoch einige merkwürdige Details auf, die deine Aufmerksamkeit erregen. Die Fenster sind mit schweren Vorhängen verhangen und es gibt kaum Anzeichen von Aktivität im Inneren. Es ist möglich, dass dieses Kloster als Deckung für die Operationen der Schattensekte genutzt wird und dass es versteckte Räume oder Bereiche darin gibt, die für ihre geheimen Aktivitäten genutzt werden. Es liegt an dir, weitere Nachforschungen anzustellen und die Wahrheit herauszufinden.</Cultists_2Tier.description>
	
	<Cultists_3Tier.label>Großes Kultistenversteck</Cultists_3Tier.label>
	<Cultists_3Tier.description>Auf den ersten Blick scheint dieses Kloster ein friedlicher, abgeschiedener Ort der Andacht zu sein. Es ist von üppigen Gärten umgeben und liegt auf einem Hügel mit Blick auf die umliegende Landschaft. Das Hauptgebäude ist ein großes, beeindruckendes Bauwerk mit hohen Bogenfenstern und einem großen Eingang. Bei näherer Betrachtung fallen dir jedoch einige merkwürdige Details auf, die deine Aufmerksamkeit erregen. Die Fenster sind mit schweren Vorhängen verhangen und es gibt kaum Anzeichen von Aktivität im Inneren. Es ist möglich, dass dieses Kloster als Deckung für die Operationen der Schattensekte genutzt wird und dass es versteckte Räume oder Bereiche darin gibt, die für ihre geheimen Aktivitäten genutzt werden. Es liegt an dir, weitere Nachforschungen anzustellen und die Wahrheit herauszufinden.</Cultists_3Tier.description>
</LanguageData>