<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <DankPyon_Cultist_1Tier.questNameRules.rulesStrings.0>questName(siteFaction==DankPyon_ShadowSect)->¡Pequeño escondite de cultistas descubierto!</DankPyon_Cultist_1Tier.questNameRules.rulesStrings.0>
  <DankPyon_Cultist_1Tier.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription(siteFaction==DankPyon_ShadowSect)->A primera vista, este terreno parece ser un pequeño y discreto conjunto de edificios. Hay algunos edificios en ruinas que aparentemente se utilizan para vivir y almacenar, y un edificio más grande y mejor construido que podría servir como taller o punto de encuentro. Sin embargo, al observar más de cerca, se notan algunos detalles extraños que llaman tu atención. Las ventanas de los edificios están cubiertas con pesadas cortinas y hay pocas señales de actividad. Es posible que este terreno sirva como cobertura para las operaciones de la Secta de las Sombras y que haya una entrada oculta a su verdadero escondite en algún lugar. Depende de ti investigar más y descubrir la verdad.</DankPyon_Cultist_1Tier.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <DankPyon_Cultist_1Tier.root.nodes.10.node.nodes.0.label>¡Éxito!</DankPyon_Cultist_1Tier.root.nodes.10.node.nodes.0.label>
  <DankPyon_Cultist_1Tier.root.nodes.10.node.nodes.0.text>Has entrado en el terreno y logrado eliminar a todos los cultistas, limpiando el lugar de su presencia. Has recopilado una gran cantidad de información, incluida aquella que podría llevarte a la ubicación principal de su templo. Has interrumpido las actividades de los cultistas y asestado un golpe a sus operaciones. ¡Buen trabajo!</DankPyon_Cultist_1Tier.root.nodes.10.node.nodes.0.text>
  <DankPyon_Cultist_1Tier.modExtensions.0.label>Pequeño escondite de cultistas</DankPyon_Cultist_1Tier.modExtensions.0.label>
  <DankPyon_Cultists_2Tier.questNameRules.rulesStrings.0>questName(siteFaction==DankPyon_ShadowSect)->¡Descubierto escondite mediano de cultistas!</DankPyon_Cultists_2Tier.questNameRules.rulesStrings.0>
  <DankPyon_Cultists_2Tier.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription(siteFaction==DankPyon_ShadowSect)->A primera vista, este monasterio parece ser un lugar pacífico y aislado de devoción. Está rodeado de exuberantes jardines y se encuentra en una colina con vistas al paisaje circundante. El edificio principal es una gran estructura impresionante con altos ventanales arqueados y una gran entrada. Sin embargo, al observar más de cerca, notas algunos detalles extraños que llaman tu atención. Las ventanas están cubiertas con pesadas cortinas y hay pocos signos de actividad en el interior. Es posible que este monasterio se utilice como cobertura para las operaciones de la secta de las sombras y que haya habitaciones o áreas ocultas que se utilicen para sus actividades secretas. Depende de ti investigar más y descubrir la verdad.</DankPyon_Cultists_2Tier.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <DankPyon_Cultists_2Tier.root.nodes.10.node.nodes.0.label>¡Éxito!</DankPyon_Cultists_2Tier.root.nodes.10.node.nodes.0.label>
  <DankPyon_Cultists_2Tier.root.nodes.10.node.nodes.0.text>Has irrumpido en el monasterio y logrado eliminar a todos los cultistas, limpiando el lugar de su presencia. Has recopilado una gran cantidad de información, incluida aquella que podría llevarte a la ubicación principal de su templo. Has interrumpido las actividades de los cultistas y asestado un golpe a sus operaciones. ¡Buen trabajo!</DankPyon_Cultists_2Tier.root.nodes.10.node.nodes.0.text>
  <DankPyon_Cultists_2Tier.modExtensions.0.label>Escondite de cultistas medio</DankPyon_Cultists_2Tier.modExtensions.0.label>
  <DankPyon_Cultist_3Tier.questNameRules.rulesStrings.0>questName(siteFaction==DankPyon_ShadowSect)->¡Gran escondite de cultistas descubierto!</DankPyon_Cultist_3Tier.questNameRules.rulesStrings.0>
  <DankPyon_Cultist_3Tier.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription(siteFaction==DankPyon_ShadowSect)->A primera vista, este monasterio parece ser un lugar pacífico y aislado de devoción. Está rodeado de exuberantes jardines y se encuentra en una colina con vistas al paisaje circundante. El edificio principal es una gran estructura impresionante con altas ventanas arqueadas y una gran entrada. Sin embargo, al observar más de cerca, notas algunos detalles extraños que despiertan tus sospechas. Las ventanas están cubiertas con pesadas cortinas y hay pocas señales de actividad en el interior. Es posible que este monasterio se esté utilizando como una tapadera para las operaciones de la Secta de las Sombras y que haya habitaciones o áreas ocultas que se utilizan para sus actividades secretas. Depende de ti investigar más y descubrir la verdad.</DankPyon_Cultist_3Tier.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <DankPyon_Cultist_3Tier.root.nodes.10.node.nodes.0.label>¡Éxito!</DankPyon_Cultist_3Tier.root.nodes.10.node.nodes.0.label>
  <DankPyon_Cultist_3Tier.root.nodes.10.node.nodes.0.text>Has irrumpido en el monasterio y has logrado eliminar a todos los cultistas, limpiando el lugar de su presencia. Has recopilado una gran cantidad de información, incluida aquella que podría llevarte a la ubicación principal de su templo. Has interrumpido las actividades de los cultistas y asestado un golpe a sus operaciones. ¡Buen trabajo!</DankPyon_Cultist_3Tier.root.nodes.10.node.nodes.0.text>
  <DankPyon_Cultist_3Tier.modExtensions.0.label>Gran escondite de cultistas</DankPyon_Cultist_3Tier.modExtensions.0.label>
</LanguageData>
