<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<LanguageData>
	<DankPyon_Cultist_1Tier.questNameRules.rulesStrings.0>questName(siteFaction==DankPyon_ShadowSect)->Kleines Kultistenversteck entdeckt!</DankPyon_Cultist_1Tier.questNameRules.rulesStrings.0>
	<DankPyon_Cultist_1Tier.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription(siteFaction==DankPyon_ShadowSect)->Auf den ersten Blick scheint es sich bei diesem Gelände um eine kleine, unauffällige Ansammlung von Gebäuden zu handeln. Es gibt ein paar baufällige Gebäude, die offenbar zum Wohnen und Lagern genutzt werden und ein größeres, besser gebautes Gebäude, das als Werkstatt oder Treffpunkt dienen könnte. Bei näherer Betrachtung fallen jedoch einige merkwürdige Details auf, die deine Aufmerksamkeit erwecken. Die Fenster der Gebäude sind mit schweren Vorhängen bedeckt und es gibt kaum Anzeichen von Aktivität. Es ist möglich, dass dieses Gelände als Deckung für die Operationen der Schattensekte dient und dass es irgendwo darin einen versteckten Eingang zu ihrem eigentlichen Versteck gibt. Es liegt an dir, weitere Nachforschungen anzustellen und die Wahrheit herauszufinden.</DankPyon_Cultist_1Tier.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
	<DankPyon_Cultist_1Tier.root.nodes.10.node.nodes.0.label>Erfolg!</DankPyon_Cultist_1Tier.root.nodes.10.node.nodes.0.label>
	<DankPyon_Cultist_1Tier.root.nodes.10.node.nodes.0.text>Du hast das Gelände betreten und es geschafft, alle Kultisten auszuschalten und den Ort ihrer Anwesenheit zu säubern. Du konntest eine Fülle von Informationen sammeln, darunter auch Informationen, die dich zum größeren Standort ihres Tempels führen könnten. Du hast die Aktivitäten der Kultisten gestört und ihren Operationen einen Schlag versetzt. Gute Arbeit!</DankPyon_Cultist_1Tier.root.nodes.10.node.nodes.0.text>
	<DankPyon_Cultist_1Tier.modExtensions.0.label>Kleines Kultistenversteck</DankPyon_Cultist_1Tier.modExtensions.0.label>


	<DankPyon_Cultists_2Tier.questNameRules.rulesStrings.0>questName(siteFaction==DankPyon_ShadowSect)->Mittleres Kultistenversteck entdeckt!</DankPyon_Cultists_2Tier.questNameRules.rulesStrings.0>
	<DankPyon_Cultists_2Tier.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription(siteFaction==DankPyon_ShadowSect)->Auf den ersten Blick scheint dieses Kloster ein friedlicher, abgeschiedener Ort der Andacht zu sein. Es ist von üppigen Gärten umgeben und liegt auf einem Hügel mit Blick auf die umliegende Landschaft. Das Hauptgebäude ist ein großes, beeindruckendes Bauwerk mit hohen Bogenfenstern und einem großen Eingang. Bei näherer Betrachtung fallen dir jedoch einige merkwürdige Details auf, die deine Aufmerksamkeit erwecken. Die Fenster sind mit schweren Vorhängen verhangen und es gibt kaum Anzeichen von Aktivität im Inneren. Es ist möglich, dass dieses Kloster als Deckung für die Operationen der Schattensekte genutzt wird und dass es versteckte Räume oder Bereiche darin gibt, die für ihre geheimen Aktivitäten genutzt werden. Es liegt an dir, weitere Nachforschungen anzustellen und die Wahrheit herauszufinden.</DankPyon_Cultists_2Tier.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
	<DankPyon_Cultists_2Tier.root.nodes.10.node.nodes.0.label>Erfolg!</DankPyon_Cultists_2Tier.root.nodes.10.node.nodes.0.label>
	<DankPyon_Cultists_2Tier.root.nodes.10.node.nodes.0.text>Du bist in das Kloster eingedrungen und hast es geschafft, alle Kultisten auszuschalten und den Ort ihrer Anwesenheit zu säubern. Du konntest eine Fülle von Informationen sammeln, darunter auch Informationen, die dich zum größeren Standort ihres Tempels führen könnten. Du hast die Aktivitäten der Kultisten gestört und ihren Operationen einen Schlag versetzt. Gute Arbeit!</DankPyon_Cultists_2Tier.root.nodes.10.node.nodes.0.text>
	<DankPyon_Cultists_2Tier.modExtensions.0.label>Mittleres Kultistenversteck</DankPyon_Cultists_2Tier.modExtensions.0.label>
	
	
	<DankPyon_Cultist_3Tier.questNameRules.rulesStrings.0>questName(siteFaction==DankPyon_ShadowSect)->Großes Kultistenversteck entdeckt!</DankPyon_Cultist_3Tier.questNameRules.rulesStrings.0>
	<DankPyon_Cultist_3Tier.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription(siteFaction==DankPyon_ShadowSect)->Auf den ersten Blick scheint dieses Kloster ein friedlicher, abgeschiedener Ort der Andacht zu sein. Es ist von üppigen Gärten umgeben und liegt auf einem Hügel mit Blick auf die umliegende Landschaft. Das Hauptgebäude ist ein großes, beeindruckendes Bauwerk mit hohen Bogenfenstern und einem großen Eingang. Bei näherer Betrachtung fallen Ihnen jedoch einige merkwürdige Details auf, die Ihren Verdacht erwecken. Die Fenster sind mit schweren Vorhängen verhangen und es gibt kaum Anzeichen von Aktivität im Inneren. Es ist möglich, dass dieses Kloster als Deckung für die Operationen der Schattensekte genutzt wird und dass es versteckte Räume oder Bereiche darin gibt, die für ihre geheimen Aktivitäten genutzt werden. Es liegt an Ihnen, weitere Nachforschungen anzustellen und die Wahrheit herauszufinden.</DankPyon_Cultist_3Tier.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
	<DankPyon_Cultist_3Tier.root.nodes.10.node.nodes.0.label>Erfolg!</DankPyon_Cultist_3Tier.root.nodes.10.node.nodes.0.label>
	<DankPyon_Cultist_3Tier.root.nodes.10.node.nodes.0.text>Du bist in das Kloster eingedrungen und hast es geschafft, alle Kultisten auszuschalten und den Ort ihrer Anwesenheit zu säubern. Du konntest eine Fülle von Informationen sammeln, darunter auch Informationen, die dich zum größeren Standort ihres Tempels führen könnten. Du hast die Aktivitäten der Kultisten gestört und ihren Operationen einen Schlag versetzt. Gute Arbeit!</DankPyon_Cultist_3Tier.root.nodes.10.node.nodes.0.text>
	<DankPyon_Cultist_3Tier.modExtensions.0.label>Großes Kultistenversteck</DankPyon_Cultist_3Tier.modExtensions.0.label>
</LanguageData>