<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<LanguageData>
	<DankPyon_Apparel_AdornedMailShirt.label>schweres Kettenhemd (verziert)</DankPyon_Apparel_AdornedMailShirt.label>
	<DankPyon_Apparel_AdornedMailShirt.description>Ein dickes und robustes Kettenhemd, bedeckt mit einem feinen gesteppten Wappenrock. Der geschichtete Aufbau sorgt für reichlich Wärme. Insgesamt eine beeindruckende Rüstung, verziert mit Trophäen und heiligen Symbolen.</DankPyon_Apparel_AdornedMailShirt.description>
	
	<DankPyon_Apparel_AdornedWarriorArmor.label>Kriegerrüstung (verziert)</DankPyon_Apparel_AdornedWarriorArmor.label>
	<DankPyon_Apparel_AdornedWarriorArmor.description>Ein robustes Kettenhemd, bedeckt von einem feinen gesteppten Wappenrock. Der geschichtete Aufbau sorgt für reichlich Wärme. Insgesamt eine beeindruckende Rüstung, verziert mit Trophäen und heiligen Symbolen.</DankPyon_Apparel_AdornedWarriorArmor.description>
	
	<DankPyon_Apparel_AdornedHeavyPlate.label>Plattenrüstung (verziert)</DankPyon_Apparel_AdornedHeavyPlate.label>
	<DankPyon_Apparel_AdornedHeavyPlate.description>Eine schwere Platte, bedeckt von einer dicken, genieteten Ummantelung und verstärkten Unterarmschienen. Der geschichtete Aufbau sorgt für reichlich Wärme. Typischerweise von den Eidgebundenen getragen, den besten Eidnehmern, fein verziert mit Trophäen und religiösen Symbolen.</DankPyon_Apparel_AdornedHeavyPlate.description>
	
	<!--==================== Headgear ====================-->
	
	<DankPyon_Adorned_HeavyMailCoif.label>Schwere Kettenhaube (verziert)</DankPyon_Adorned_HeavyMailCoif.label>
	<DankPyon_Adorned_HeavyMailCoif.description>Eine dicke, aus Metallketten geschmiedete Haube mit einem zusätzlichen Nasenschutz aus Metallblech, der das Gesicht fast vollständig schützt. Macht es etwas schwer zu sehen, bietet aber ansonsten einen hervorragenden Schutz vor Schnitten.</DankPyon_Adorned_HeavyMailCoif.description>


	<DankPyon_Adorned_FlatTop.label>Geschlossener, flacher Topfhelm (verziert)</DankPyon_Adorned_FlatTop.label>
	<DankPyon_Adorned_FlatTop.description>Ein früher Entwurf des Integralhelms, bestehend aus einem verstärkten flachen Topfhelm mit zusätzlicher Gesichtsplatte und Kettenhaube. Bietet hervorragenden Schutz für den gesamten Kopf, behindert jedoch das Sehen und Atmen.</DankPyon_Adorned_FlatTop.description>
	
	<DankPyon_Adorned_GreatHelm.label>Großer Helm (verziert)</DankPyon_Adorned_GreatHelm.label>
	<DankPyon_Adorned_GreatHelm.description>Ein reich verzierter großer Helm mit Vollpanzerung, der oft von Turnierkämpfern und heraldischen Champions sowie namhaften Persönlichkeiten namhafter Häuser im Krieg getragen wird. Stellt den Adelsstatus dar und bietet dennoch beträchtlichen Schutz im Kampf. \n\nDieser große Helm trägt die Farben des Ulrik-Ordens.</DankPyon_Adorned_GreatHelm.description>	
	
</LanguageData>