<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<LanguageData>
	<DankPyon_RuinedBatteringRam.label>Alter zerstörter Rammbock</DankPyon_RuinedBatteringRam.label>
	<DankPyon_RuinedBatteringRam.description>Die Überreste eines alten Rammbocks. Sie wurden oft verwendet, um Burgtore zu durchbrechen und Truppen das Eindringen in Festungsanlagen zu ermöglichen. Kann zerstört werden, um Ressourcen zu gewinnen.</DankPyon_RuinedBatteringRam.description>
	
	<DankPyon_RuinedSiegeTower.label>Alter zerstörter Belagerungsturm</DankPyon_RuinedSiegeTower.label>
	<DankPyon_RuinedSiegeTower.description>Die Überreste eines alten Belagerungsturms. Die hohen und robusten Belagerungstürme dienten dazu, Truppen ins Innere zu befördern, und wurden an Mauern positioniert, damit Soldaten die Festung erklimmen und stürmen konnten. Kann zerstört werden, um Ressourcen zu gewinnen.</DankPyon_RuinedSiegeTower.description>
	
	<DankPyon_AncientFootman.label>Soldatenüberreste</DankPyon_AncientFootman.label>
	<DankPyon_AncientFootman.description>Die Überreste eines Soldaten. Kann nach Ressourcen durchsucht werden.</DankPyon_AncientFootman.description>
	
	<DankPyon_RustedHauberk.label>Verrostetes Kettenhemd</DankPyon_RustedHauberk.label>
	<DankPyon_RustedHauberk.description>Ein altes und rostiges Kettenhemd. Kann für Ressourcen geborgen werden.</DankPyon_RustedHauberk.description>

	<DankPyon_RustedHelmet.label>Verrosteter Helm</DankPyon_RustedHelmet.label>
	<DankPyon_RustedHelmet.description>Überreste eines Schlachtfeldes. Voller verrosteter Waffen und Rüstungen. Kann für Ressourcen geborgen werden.</DankPyon_RustedHelmet.description>
	
	<DankPyon_RustedSwords.label>Verrostete Schwerter</DankPyon_RustedSwords.label>
	<DankPyon_RustedSwords.description>Überreste eines Schlachtfeldes. Ein altes Banner eines alten, längst vergessenen Königreichs. Kann für Ressourcen geborgen werden.</DankPyon_RustedSwords.description>
	
	
	<DankPyon_AncientRuinedCart.label>Alter zerstörter Wagen</DankPyon_AncientRuinedCart.label>
	<DankPyon_AncientRuinedCart.description>Eine überfallene Karawane. Es bleiben noch einige Waren übrig. Kann für Ressourcen geborgen werden.</DankPyon_AncientRuinedCart.description>
	
	<DankPyon_AncientRuinedCrate.label>Alte zerstörte Kiste</DankPyon_AncientRuinedCrate.label>
	<DankPyon_AncientRuinedCrate.description>Eine alte, zerstörte leere Kiste. Kann für Ressourcen geborgen werden.</DankPyon_AncientRuinedCrate.description>
	
	<DankPyon_AncientRuinedBarrel.label>Altes zerstörtes Fass</DankPyon_AncientRuinedBarrel.label>
	<DankPyon_AncientRuinedBarrel.description>Ein altes, ruiniertes leeres Fass. Kann für Ressourcen geborgen werden.</DankPyon_AncientRuinedBarrel.description>

</LanguageData>