<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<LanguageData>
	<DankPyon_MealRations.label>Abgepackte Rationen</DankPyon_MealRations.label>
	<DankPyon_MealRations.description>Eine herzhafte und nahrhafte verpackte Mahlzeit, verpackt für den Einsatz in Überlebenssituationen. Es dauert lange, bis sie verrottet, kann aber dennoch verderben, wenn sie draußen gelassen wird. Großartig für Abenteuer.</DankPyon_MealRations.description>
	
	<DankPyon_MealRationsVegetarian.label>Verpacktes Macci</DankPyon_MealRationsVegetarian.label>
	<DankPyon_MealRationsVegetarian.description>Ein herzhaftes und nahrhaftes verpacktes Brot, das normalerweise von Waldläufern zubereitet wird. Es dauert lange, bis es verrottet, kann aber dennoch verderben, wenn es draußen gelassen wird. Großartig für Abenteuer.</DankPyon_MealRationsVegetarian.description>

	<DankPyon_DriedMeat.label>Trockenfleisch</DankPyon_DriedMeat.label>
	<DankPyon_DriedMeat.description>Getrocknetes Fleisch zur Konservierung und Verlängerung der Haltbarkeit.</DankPyon_DriedMeat.description>
	
	
	<DankPyon_DriedMeat_Human.label>Humanoides Trockenfleisch</DankPyon_DriedMeat_Human.label>
	<DankPyon_DriedMeat_Human.description>Getrocknetes Menschenfleisch zur Konservierung und Verlängerung der Haltbarkeit. Rehydriert nicht sehr gut und nur echte Kannibalen können es vertragen.</DankPyon_DriedMeat_Human.description>
	
	<DankPyon_DriedMeat_Insect.label>Getrocknetes Insektenfleisch</DankPyon_DriedMeat_Insect.label>
	<DankPyon_DriedMeat_Insect.description>Getrocknetes Insektenfleisch zur Konservierung und Verlängerung der Haltbarkeit. Rehydriert nicht sehr gut und wird nicht von vielen vertragen.</DankPyon_DriedMeat_Insect.description>

	<DankPyon_SmokedMeat.label>Räucherfleisch</DankPyon_SmokedMeat.label>
	<DankPyon_SmokedMeat.description>Getrocknetes Fleisch zur Konservierung und Verlängerung der Haltbarkeit.</DankPyon_SmokedMeat.description>
	
	
	<DankPyon_SmokedMeat_Human.label>Humanoides Räucherfleisch</DankPyon_SmokedMeat_Human.label>
	<DankPyon_SmokedMeat_Human.description>Geräuchertes Menschenfleisch zur Konservierung und Verlängerung der Haltbarkeit.</DankPyon_SmokedMeat_Human.description>
	
	<DankPyon_SmokedMeat_Insect.label>Geräuchertes Insektenfleisch</DankPyon_SmokedMeat_Insect.label>
	<DankPyon_SmokedMeat_Insect.description>Getrocknetes Fleisch zur Konservierung und Verlängerung der Haltbarkeit.</DankPyon_SmokedMeat_Insect.description>

	<DankPyon_GoatMilk.label>Ziegenmilch</DankPyon_GoatMilk.label>
	<DankPyon_GoatMilk.description>Milch von einer Ziege.</DankPyon_GoatMilk.description>
	
	
	<DankPyon_MealCheese.label>Käse</DankPyon_MealCheese.label>
	<DankPyon_MealCheese.description>Ein würzig schmeckender Käselaib, der durch ein spezielles Verfahren der gezielten Gerinnung von Tiermilch entsteht. Er ist sowohl ein pur ein Leckerbissen als auch eine vielseitige Zutat in Mahlzeiten.</DankPyon_MealCheese.description>
	
	<DankPyon_MealGoatCheese.label>Ziegenkäse</DankPyon_MealGoatCheese.label>
	<DankPyon_MealGoatCheese.description>Ein würzig schmeckender Käselaib, der durch ein spezielles Verfahren der gezielten Gerinnung von Tiermilch entsteht. Er ist sowohl ein pur ein Leckerbissen als auch eine vielseitige Zutat in Mahlzeiten.</DankPyon_MealGoatCheese.description>

	<DankPyon_MealSheepCheese.label>Schafskäse</DankPyon_MealSheepCheese.label>
	<DankPyon_MealSheepCheese.description>Ein würzig schmeckender Käselaib, der durch ein spezielles Verfahren der gezielten Gerinnung von Tiermilch entsteht. Er ist sowohl ein pur ein Leckerbissen als auch eine vielseitige Zutat in Mahlzeiten.</DankPyon_MealSheepCheese.description>
	
	<!--============== Tier 4 Meals ===============-->
	<!-- Rox Steak -->
	
	<DankPyon_MealRoxSteak.label>Rox Steak</DankPyon_MealRoxSteak.label>
	<DankPyon_MealRoxSteak.description>Eine dicke Platte aus fettem Roxfleisch, gegrillt, um rauchige und herzhafte Aromen zu verleihen, mit Salz gewürzt und in Ale gedünstet. Ein luxuriöses Fest, das sich jeder König wünscht.</DankPyon_MealRoxSteak.description>
	
	<DankPyon_MealGriffonBerryPie.label>Greifenbeerenkuchen</DankPyon_MealGriffonBerryPie.label>
	<DankPyon_MealGriffonBerryPie.description>Ein köstlicher Obstkuchen, bestehend aus einer Krustenschicht aus Flockenzucker mit einer Füllung aus pürierten Greifenbeeren, garniert mit einer leichten Zitronenglasur.</DankPyon_MealGriffonBerryPie.description>

	<DankPyon_MealSteakWithWine.label>Steak in Weinsauce</DankPyon_MealSteakWithWine.label>
	<DankPyon_MealSteakWithWine.description>Eine reichhaltige Mahlzeit, bestehend aus gewürztem Steak mit gehackten Zwiebeln, sautiert in einer leichten Weinbrühe. Eine herrlich reichhaltige und kräftig schmeckende Mahlzeit.</DankPyon_MealSteakWithWine.description>
	
	<DankPyon_MealCheeseSoup.label>Käsesuppe</DankPyon_MealCheeseSoup.label>
	<DankPyon_MealCheeseSoup.description>Eine herrlich klebrige Suppe, bestehend aus Stücken geschmolzenen Käsequarks, eingelegt in einer kräftigen Brühe aus, mit Knoblauch gewürztem, Bier. Ein herzhaftes Gericht, das am besten warm serviert wird und wohltuend für Körper und Seele ist.</DankPyon_MealCheeseSoup.description>

	<!--============== Tier 2 Meals ===============-->
	<!-- Bread Soup -->	
	<DankPyon_MealBreadSoup.label>Brotsuppe</DankPyon_MealBreadSoup.label>
	<DankPyon_MealBreadSoup.description>Eine dicke, milchige Suppe in einer Schüssel aus einem ausgehöhlten Stück saurem Brot. Eine herzhafte, sättigende Mahlzeit.</DankPyon_MealBreadSoup.description>

	<DankPyon_MealApplePie.label>Apfelkuchen</DankPyon_MealApplePie.label>
	<DankPyon_MealApplePie.description>Ein Kuchen, dessen Hauptfüllungszutat Apfelscheiben sind, die mit kräftigen Gewürzen vermischt werden. Typischerweise mit einer gitterförmigen Kruste bedeckt und zum Abschluss mit Zucker bestreut.</DankPyon_MealApplePie.description>
	
	<DankPyon_MealHuntersStew.label>Jägers Eintopf</DankPyon_MealHuntersStew.label>
	<DankPyon_MealHuntersStew.description>Ein herzhafter Eintopf bestehend aus in einer Gemüsebrühe sautierter Brühwurst mit gehacktem Kohl.</DankPyon_MealHuntersStew.description>
	
	<DankPyon_MealGrilledCheese.label>Gegrillter Käse</DankPyon_MealGrilledCheese.label>
	<DankPyon_MealGrilledCheese.description>Ein einfaches Gericht, das aus einem reichhaltigen Stück Käse besteht, das mit rauchigem Feuer gegrillt wird.</DankPyon_MealGrilledCheese.description>

	<DankPyon_MealGrilledSausages.label>Gegrillte Würstchen</DankPyon_MealGrilledSausages.label>
	<DankPyon_MealGrilledSausages.description>Gewürztes Fleisch mit zylindrisch umhüllten Gewürzen. Auf offener Flamme gegrillt, um die rauchigen Aromen hervorzuheben.</DankPyon_MealGrilledSausages.description>
	
	<DankPyon_MealQuiche.label>Quiche</DankPyon_MealQuiche.label>
	<DankPyon_MealQuiche.description>Ein an Kuchen angrenzendes Frühstücksgericht, bestehend aus Schichten flauschiger Eier, gespickt von köstlichen Fleischstücken, die zu einer herzhaften Mahlzeit gebacken werden.</DankPyon_MealQuiche.description>
	
	<DankPyon_MealSweetPancakes.label>Süße Pfannkuchen</DankPyon_MealSweetPancakes.label>
	<DankPyon_MealSweetPancakes.description>Stapel flauschiger, in der Pfanne gebratener Pfannenkuchen mit einem Spritzer süßem Sirup darauf. Ein leckerer, wenn auch nicht besonders gesunder Start in den Tag.</DankPyon_MealSweetPancakes.description>

	<DankPyon_MealPumpkinPie.label>Kürbiskuchen</DankPyon_MealPumpkinPie.label>
	<DankPyon_MealPumpkinPie.description>Ein dichter, reichhaltiger Kuchen aus Kürbispüree, gemischt mit kräftigen Gewürzen, geschichtet auf einer süßen Flockenkruste. Eine Lieblingsdesert im Herbst.</DankPyon_MealPumpkinPie.description>
	
	<DankPyon_MealPumpkinSoup.label>Kürbissuppe</DankPyon_MealPumpkinSoup.label>
	<DankPyon_MealPumpkinSoup.description>Eine cremige Suppe aus fein püriertem Kürbis und einer leichten Gewürzmischung.</DankPyon_MealPumpkinSoup.description>
	
	<DankPyon_MealTomatoOmelette.label>Tomatenomelett</DankPyon_MealTomatoOmelette.label>
	<DankPyon_MealTomatoOmelette.description>Ein flach gebratenes, gefaltetes Ei, auf dem sich eine geschmackvolle Kombination aus flüssigem Eigelb und sautierten Tomaten befindet.</DankPyon_MealTomatoOmelette.description>

	<!--============== Tier 1 Meals ===============-->
	<!-- Bone Soup -->	
	<DankPyon_MealBoneSoup.label>Knochensuppe</DankPyon_MealBoneSoup.label>
	<DankPyon_MealBoneSoup.description>Eine schwache Brühe aus Tierknochen. Allein nicht so sättigend.</DankPyon_MealBoneSoup.description>
	
	<DankPyon_MealBread.label>Brot</DankPyon_MealBread.label>
	<DankPyon_MealBread.description>Hergestellt aus Mehl und Wasser. Ein klassisches Grundnahrungsmittel für den Start in den Tag.</DankPyon_MealBread.description>

	<DankPyon_MealFriedEggs.label>Spiegeleier</DankPyon_MealFriedEggs.label>
	<DankPyon_MealFriedEggs.description>Eine einfache Mahlzeit, bestehend aus schnell zubereiteten Eiern, die optional mit einer leichten Prise Salz und/oder Pfeffer serviert werden.</DankPyon_MealFriedEggs.description>
	
	<DankPyon_MealMashedPotatoes.label>Kartoffelpüree</DankPyon_MealMashedPotatoes.label>
	<DankPyon_MealMashedPotatoes.description>Ein einfaches Gericht, das aus gekochten Kartoffeln besteht und dann zu einer weichen Mischung zerstampft und mit Milch für eine cremige Basis ergänzt wird.</DankPyon_MealMashedPotatoes.description>
	
	
	<DankPyon_MealMushroomSoup.label>Pilzsuppe</DankPyon_MealMushroomSoup.label>
	<DankPyon_MealMushroomSoup.description>Eine duftende Suppe, bestehend aus gehackten sautierten Pilzen in einer reichhaltigen Milchbrühe, die für eine kräftig schmeckende, etwas herzhafte Mahlzeit sorgt.</DankPyon_MealMushroomSoup.description>	
	
	<DankPyon_MealVegetablePot.label>Gemüsetopf</DankPyon_MealVegetablePot.label>
	<DankPyon_MealVegetablePot.description>Ein reichhaltiger Eintopf aus gehacktem Gemüse, sautiert und gekocht in einer leicht gewürzten Brühe. Eine herzhafte und dennoch gesunde Mahlzeit.</DankPyon_MealVegetablePot.description>
	
	<DankPyon_MealPumpkinFritters.label>Kürbisküchlein</DankPyon_MealPumpkinFritters.label>
	<DankPyon_MealPumpkinFritters.description>Ein süßer, dichter Keks aus Kürbis und Mehl mit einer karamellisierten Konfektglasur.</DankPyon_MealPumpkinFritters.description>

	<DankPyon_MealGrilledSkewers.label>Gegrillte Spieße</DankPyon_MealGrilledSkewers.label>
	<DankPyon_MealGrilledSkewers.description>Dick geschnittene Stücke angebratenes Fleisch, die auf einem Holzstab angeordnet sind und eine leicht zu verzehrende, schmackhafte Mahlzeit ergeben.</DankPyon_MealGrilledSkewers.description>
	
	<DankPyon_MealBoiledBeansAndOnion.label>Gekochte Bohnen und Zwiebeln</DankPyon_MealBoiledBeansAndOnion.label>
	<DankPyon_MealBoiledBeansAndOnion.description>Eine einfache, aber herzhafte Mahlzeit, bestehend aus Bohnen und gehackten Zwiebeln, gekocht in einer leichten Linsenbrühe.</DankPyon_MealBoiledBeansAndOnion.description>
	
	
	<DankPyon_MealWinterLentilSoup.label>Winterlinsensuppe</DankPyon_MealWinterLentilSoup.label>
	<DankPyon_MealWinterLentilSoup.description>Eine leichte, heimelige Suppe, die hauptsächlich aus Linsen besteht und leicht mit Kräutern und Gewürzen bestreut ist. Ein perfektes Gericht für einen kalten Winternachmittag.</DankPyon_MealWinterLentilSoup.description>
	
	<DankPyon_Slop.label>Slop</DankPyon_Slop.label>
	<DankPyon_Slop.description>Eine Schüssel mit Slop, in der jeder Löffel ein Abenteuer in Textur und Geschmack ist!</DankPyon_Slop.description>

	<DankPyon_Slop_Simple.label>Eintopf</DankPyon_Slop_Simple.label>
	<DankPyon_Slop_Simple.description>Wagen dich in die düsteren Tiefen eines kampferprobten Eintopfs, wo die Herkunft seiner Zutaten ebenso geheimnisvoll ist wie die Feinde, denen sie auf dem Schlachtfeld gegenüberstehen.</DankPyon_Slop_Simple.description>
	
	<DankPyon_Slop_Fine.label>Käsefondue</DankPyon_Slop_Fine.label>
	<DankPyon_Slop_Fine.description>Tauche ein in den brodelnden Fonduekessel, in dem der geschmolzene Käse die Geheimnisse seiner herzhaften Begleiter verbirgt und dich auf eine kulinarische Entdeckungsreise einlädt.</DankPyon_Slop_Fine.description>
	
	
	<DankPyon_MealCarrotCake.label>Karottenkuchen</DankPyon_MealCarrotCake.label>
	<DankPyon_MealCarrotCake.description>Ein saftiger und aromatischer Kuchen aus frisch geriebenen Karotten, angereichert mit warmen Gewürzen und umhüllt von einer köstlichen Frischkäseglasur. Ein klassischer Genuss, perfekt für jeden Anlass.</DankPyon_MealCarrotCake.description>
	
	<DankPyon_MealLemonCake.label>Zitronenkuchen</DankPyon_MealLemonCake.label>
	<DankPyon_MealLemonCake.description>Ein pikanter und saftiger Kuchen mit würzigem Zitronengeschmack, ergänzt durch eine leichte und lockere Textur. Ein erfrischendes Dessert, perfekt für jeden Anlass.</DankPyon_MealLemonCake.description>
</LanguageData>