<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<LanguageData>
	<DankPyon_Fat.label>Fett</DankPyon_Fat.label>
	<DankPyon_Fat.description>Fett ist ein reichlich vorhandener Stoff und dient mehreren Zwecken. Zugesetztes Fett in der Nahrung verbessert die Mahlzeiten und füllt den Darm eines Kolonisten länger, aber zu viel davon erhöht die Wahrscheinlichkeit, dass der Kolonist krank wird. Beim Überleben kann Fett in die Flammen gegeben werden, sei es in einer Fackel oder einem Lagerfeuer, um die Hitze länger aufrechtzuerhalten. Schließlich können aus ausgeschmolzenem Fett Kerzen, Seifen, Skulpturen und mehr geformt werden.</DankPyon_Fat.description>
	
	<DankPyon_Tallow.label>Talg</DankPyon_Tallow.label>
	<DankPyon_Tallow.description>Talg ist eine ausgeschmolzene Fettform, die bei Raumtemperatur fest ist und daher über einen längeren Zeitraum gelagert werden kann. Kann zu Kerzen verarbeitet werden.</DankPyon_Tallow.description>

	<DankPyon_Flour.label>Mehl</DankPyon_Flour.label>
	<DankPyon_Flour.description>Mehl wird zur Zubereitung vieler verschiedener Mahlzeiten verwendet und ist sehr lange haltbar, jedoch nicht roh verzehrbar. Aufgrund seiner Beschaffenheit lässt es sich sehr effizient lagern.</DankPyon_Flour.description>
	
	
	<DankPyon_Straw.label>Stroh</DankPyon_Straw.label>
	<DankPyon_Straw.description>Getrocknete Getreidehalme, die insbesondere als Futtermittel verwendet werden, geerntet und zur Lagerung verdichtet werden. Stroh ist ein gutes Tierfutter, für den Menschen jedoch ungenießbar.</DankPyon_Straw.description>
	
	<DankPyon_Salt.label>Salz</DankPyon_Salt.label>
	<DankPyon_Salt.description>Salz ist ein weit verbreitetes Mineral, das oft in natürlichen Gesteinsablagerungen und im Meer reichlich vorhanden ist. Es wird häufig zur Lebensmittelkonservierung und als Gewürz für Mahlzeiten verwendet.</DankPyon_Salt.description>

	<DankPyon_Sugar.label>Zucker</DankPyon_Sugar.label>
	<DankPyon_Sugar.description>Eine süße, weiße, pulverförmige Substanz, die aus der Zuckerrohrpflanze gewonnen wird.</DankPyon_Sugar.description>
	
	
	<DankPyon_Spices.label>Gewürze</DankPyon_Spices.label>
	<DankPyon_Spices.description>Eine Mischung aus getrockneten und zerkleinerten Gewürzen sorgt für wunderbares Aroma und Geschmack.</DankPyon_Spices.description>
	
	<DankPyon_Sausages.label>Rohe Würstchen</DankPyon_Sausages.label>
	<DankPyon_Sausages.description>Hackfleisch gemischt mit Kräutern und Gewürzen.</DankPyon_Sausages.description>
</LanguageData>