<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<LanguageData>
	<DankPyon_Plant_Garlic.label>Knoblauchpflanze</DankPyon_Plant_Garlic.label>
	<DankPyon_Plant_Garlic.description>Blattgrüner Stiel, dessen Basis aus einer segmentierten, cremefarbenen Knolle besteht. Knoblauch ist eine gute Würze und Zutat für viele Mahlzeiten, entweder gehackt und sautiert als Zutat oder pulverisiert und als Gewürz verwendet.</DankPyon_Plant_Garlic.description>
	
	<DankPyon_Plant_Onions.label>Zwiebelpflanze</DankPyon_Plant_Onions.label>
	<DankPyon_Plant_Onions.description>Strängige grüne Stiele, die in einen knolligen, duftenden Kopf übergehen, der von einer papierartigen Schale umgeben ist. Zwiebeln sind eine vielseitige Zutat und eignen sich hervorragend als Basis für Gemüsegerichte sowie als köstliche Beilage zu Fleischgerichten.</DankPyon_Plant_Onions.description>
	
	<DankPyon_Plant_Lentils.label>Linsenpflanze</DankPyon_Plant_Lentils.label>
	<DankPyon_Plant_Lentils.description>Eine zierliche, blättrige Linsenpflanze, aus der zahlreiche kleine Sprossen hervorgehen. Linsengerichte sind überraschend nahrhaft und sollen sowohl dem Körper als auch der Seele gut tun.</DankPyon_Plant_Lentils.description>
	
	<DankPyon_Plant_Mushrooms.label>Pilze</DankPyon_Plant_Mushrooms.label>
	<DankPyon_Plant_Mushrooms.description>Verschiedene Pilzarten werden seit Jahrtausenden von Menschen für Freizeit-, medizinische oder kulinarische Zwecke gezüchtet. Diese Stängel sind sicher verdaulich und stellen einen typisch erdigen Snack dar und sind eine reichhaltige Ergänzung zu jeder Mahlzeit.</DankPyon_Plant_Mushrooms.description>


	<DankPyon_Plant_Wheat.label>Weizenpflanze</DankPyon_Plant_Wheat.label>
	<DankPyon_Plant_Wheat.description>Eine dünne, zerbrechliche Kornpflanze, die kleine gelbe Samen produziert. Das Wachstum dauert relativ lange und liefert viel Nahrung, erfordert aber eine weitere Verarbeitung, um genießbar zu sein. Braucht fruchtbaren Boden, um gut zu wachsen.</DankPyon_Plant_Wheat.description>
	
	<DankPyon_Plant_Flax.label>Flachs</DankPyon_Plant_Flax.label>
	<DankPyon_Plant_Flax.description>Eine faserige, weizenähnliche Pflanze. Die vielseitige Faser kann wegen ihrer fadenziehenden Eigenschaften genutzt werden und eignet sich hervorragend für die Herstellung von Stoffen.</DankPyon_Plant_Flax.description>
	
	<DankPyon_Plant_Sugarcane.label>Zuckerrohrpflanze</DankPyon_Plant_Sugarcane.label>
	<DankPyon_Plant_Sugarcane.description>Süße, kräftige Stängel aus faserigem Pflanzenwuchs. Obwohl sie für sich genommen praktisch ungenießbar sind, werden sie oft zu Zucker verarbeitet und in zahlreichen Mahlzeiten verwendet.</DankPyon_Plant_Sugarcane.description>
	
	<DankPyon_Plant_Carrots.label>Karottenpflanze</DankPyon_Plant_Carrots.label>
	<DankPyon_Plant_Carrots.description>Buschige, kurze Stängel, deren Wurzel aus einer leuchtend orangefarbenen Knolle besteht. Sie eignen sich als gesunder, wenn auch nicht leckerer Snack oder sind gekocht, gedünstet oder sautiert eine gute Ergänzung zu jeder Mahlzeit.</DankPyon_Plant_Carrots.description>
	
	
	<DankPyon_Plant_Herb.label>Kräuterpflanze</DankPyon_Plant_Herb.label>
	<DankPyon_Plant_Herb.description>Eine duftende, grüne Blattpflanze, die in der Lebensmittelzubereitung vielfältig als Geschmacksverstärker eingesetzt werden kann, für sich allein jedoch praktisch ungenießbar ist.</DankPyon_Plant_Herb.description>
	
	<DankPyon_Plant_Grape.label>Traubenpflanze</DankPyon_Plant_Grape.label>
	<DankPyon_Plant_Grape.description>Eine mittelgroße Rebe, die bei der Ernte Trauben hervorbringt – eine wesentliche Zutat für die Herstellung von Wein, die auch roh verzehrt gut schmeckt. Das anfängliche Wachstum dauert lange, kann aber in einem einzigen Lebenszyklus wiederholt geerntet werden.</DankPyon_Plant_Grape.description>
	
	<DankPyon_Plant_Tomatoes.label>Tomatenpflanze</DankPyon_Plant_Tomatoes.label>
	<DankPyon_Plant_Tomatoes.description>Eine dicke, grüne Ranke, die viele große, knollige rote Früchte hervorbringt. Während die Frage, ob es sich um Obst oder Gemüse handelt, ein heiß diskutiertes Thema ist, ist bekannt, dass die Tomaten, die daraus entstehen, saftig und köstlich sind.</DankPyon_Plant_Tomatoes.description>
	
	<DankPyon_Plant_Cabbages.label>Kohlpflanze</DankPyon_Plant_Cabbages.label>
	<DankPyon_Plant_Cabbages.description>Grüne Kohlköpfe. Ein Gemüse, das aus vielen übereinander gestapelten Blättern besteht. Besonders gut eignet sich Kohl als Zutat für Salate und Suppen.</DankPyon_Plant_Cabbages.description>


	<DankPyon_Plant_Pumpkins.label>Kürbispflanze</DankPyon_Plant_Pumpkins.label>
	<DankPyon_Plant_Pumpkins.description>Eine dünne grüne Ranke, die einem charakteristisch massiven orangefarbenen Gemüse Platz macht, eine gute Visualisierung von „Große Dinge kommen in kleinen Paketen“. Für sich genommen nicht besonders lecker, eignet sich aber für eine Vielzahl herzhafter saisonaler Gerichte.</DankPyon_Plant_Pumpkins.description>
	
	<!--=========================== Fruit Trees ==============================-->
	
	<DankPyon_Tree_Apple.label>Apfelbaum</DankPyon_Tree_Apple.label>
	<DankPyon_Tree_Apple.description>Ein Hartholzbaum, der für seine wunderbar süßen, leuchtend roten Früchte bekannt ist, die sowohl pur als auch gemischt mit verschiedenen Desserts gut schmecken.</DankPyon_Tree_Apple.description>
	
	<DankPyon_Tree_Lemon.label>Zitronenbaum</DankPyon_Tree_Lemon.label>
	<DankPyon_Tree_Lemon.description>Ein kleiner Hartholzbaum, der bitter schmeckende gelbe Zitrusfrüchte hervorbringt. Zitronen werden oft wegen ihrer ernährungsphysiologischen Wirkung und zur Vorbeugung von Krankheiten wie Skorbut verzehrt, außerdem werden sie oft als Zutat oder Glasur für viele verschiedene Fertiggerichte verwendet.</DankPyon_Tree_Lemon.description>
	
	<DankPyon_Tree_Mulberry.label>Maulbeerpflanze</DankPyon_Tree_Mulberry.label>
	<DankPyon_Tree_Mulberry.description>Ein kleiner und schnell wachsender Baum, der süße Maulbeeren hervorbringt. Es ist allgemein bekannt, dass sie Maulbeerwürmer beherbergen, die die Vorstufe von Seide produzieren können.</DankPyon_Tree_Mulberry.description>
	
	<!--=========================== Griffon Berry ==============================-->
	
	<DankPyon_Tree_GriffonBerry.label>Greifenbeerenbaum</DankPyon_Tree_GriffonBerry.label>
	<DankPyon_Tree_GriffonBerry.description>Eine seltene, köstliche Frucht, die auf kleinen Bäumen wächst. Wie der Name schon sagt, ist die rote Frucht eine Delikatesse für Greifen und wird normalerweise von ihnen bewacht.</DankPyon_Tree_GriffonBerry.description>	
	
	<DankPyon_MacciPlant.label>Macci-Pflanze</DankPyon_MacciPlant.label>
	<DankPyon_MacciPlant.description>Eine hohe Kornpflanze, die Ähren mit weichen, essbaren Samen produziert. Auch wenn Macci lange zum Wachsen braucht, liefert sie im Vergleich zu anderen Nutzpflanzen viel Nahrung. Es dauert lange, bis geerntete Macci verderben.</DankPyon_MacciPlant.description>	
	
</LanguageData>