<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<LanguageData>
	<DankPyon_High_BattleElixir.label>Aufgepuscht von Kampfelixier</DankPyon_High_BattleElixir.label>
	<DankPyon_High_BattleElixir.labelNoun>ein Kampfelixier-Rausch</DankPyon_High_BattleElixir.labelNoun>
	<DankPyon_High_BattleElixir.description>Kampfelixier im Blutkreislauf. Es verbessert die kampfbezogenen Fähigkeiten erheblich und erhöht beim ersten Trinken sofort den Psyfokus.</DankPyon_High_BattleElixir.description>
	
	<DankPyon_Addiction_BattleElixir.label>Kampfelixier-Sucht</DankPyon_Addiction_BattleElixir.label>
	<DankPyon_Addiction_BattleElixir.description>Eine chemische Sucht nach Kampfelixier. Die langfristige Anwesenheit von Go-Saft hat auf zellulärer Ebene zu neurologischen Anpassungen geführt, sodass das Gehirn ohne das Medikament nicht mehr richtig funktionieren kann.
	\nOhne regelmäßige Dosen des Kampfelixiers treten Entzugserscheinungen auf. Eine längere Abstinenz zwingt das Gehirn jedoch dazu, sich wieder an seinen Normalzustand anzupassen, wodurch die Sucht aufgelöst wird.</DankPyon_Addiction_BattleElixir.description>
	
	<DankPyon_Tolerance_BattleElixir.label>Kampfelixier-Toleranz</DankPyon_Tolerance_BattleElixir.label>
	<DankPyon_Tolerance_BattleElixir.description>Eine aufgebaute Toleranz gegenüber dem Kampfelixier. Je strenger diese Toleranz ist, desto mehr Kampfelixier ist erforderlich, um den gleichen Effekt zu erzielen.</DankPyon_Tolerance_BattleElixir.description>
	
	<DankPyon_High_HappyPowder.label>Aufgepuscht durch Glückspulver</DankPyon_High_HappyPowder.label>
	<DankPyon_High_HappyPowder.labelNoun>ein Glückspulver-Rausch</DankPyon_High_HappyPowder.labelNoun>
	<DankPyon_High_HappyPowder.description>Glückspulver im Blutkreislauf. Erzeugt ein intensives euphorisches Glücksgefühl.</DankPyon_High_HappyPowder.description>
	
	<DankPyon_Addiction_HappyPowder.label>Glückspulver-Sucht</DankPyon_Addiction_HappyPowder.label>
	<DankPyon_Addiction_HappyPowder.description>Eine chemische Sucht nach Glückspulver. Die langfristige Anwesenheit von Go-Saft hat auf zellulärer Ebene zu neurologischen Anpassungen geführt, sodass das Gehirn ohne das Medikament nicht mehr richtig funktionieren kann.
	\nOhne regelmäßige Dosen des Glückspulvers treten Entzugserscheinungen auf. Eine längere Abstinenz zwingt das Gehirn jedoch dazu, sich wieder an seinen Normalzustand anzupassen, wodurch die Sucht aufgelöst wird.</DankPyon_Addiction_HappyPowder.description>
	
	<DankPyon_Tolerance_HappyPowder.label>Glückspulver-Toleranz</DankPyon_Tolerance_HappyPowder.label>
	<DankPyon_Tolerance_HappyPowder.description>Eine aufgebaute Toleranz gegenüber dem Glückspulver. Je strenger diese Toleranz ist, desto mehr Glückspulver ist erforderlich, um den gleichen Effekt zu erzielen.</DankPyon_Tolerance_HappyPowder.description>

	<DankPyon_HornetHoneyHigh.label>Aufgepuscht durch Hornissenhonig</DankPyon_HornetHoneyHigh.label>
	<DankPyon_HornetHoneyHigh.labelNoun>ein Hornissenhonig-Rausch</DankPyon_HornetHoneyHigh.labelNoun>
	<DankPyon_HornetHoneyHigh.description>Hornissenhonig im Blutkreislauf. Es steigert kampfbezogene Fähigkeiten und erhöht beim ersten Verzehr sofort den Psyfokus.</DankPyon_HornetHoneyHigh.description>
	
	<DankPyon_HornetHoneyAddiction.label>Hornissenhonig-Sucht</DankPyon_HornetHoneyAddiction.label>
	<DankPyon_HornetHoneyAddiction.description>Eine chemische Sucht nach Hornissenhonig. Die langfristige Anwesenheit von Go-Saft hat auf zellulärer Ebene zu neurologischen Anpassungen geführt, sodass das Gehirn ohne das Medikament nicht mehr richtig funktionieren kann.
	\nOhne regelmäßige Dosen des Hornissenhonigs treten Entzugserscheinungen auf. Eine längere Abstinenz zwingt das Gehirn jedoch dazu, sich wieder an seinen Normalzustand anzupassen, wodurch die Sucht aufgelöst wird.</DankPyon_HornetHoneyAddiction.description>
	
	<DankPyon_HornetHoneyTolerance.label>Hornissenhonig-Toleranz</DankPyon_HornetHoneyTolerance.label>
	<DankPyon_HornetHoneyTolerance.description>Eine aufgebaute Toleranz gegenüber dem Hornissenhonig. Je strenger diese Toleranz ist, desto mehr Hornissenhonig ist erforderlich, um den gleichen Effekt zu erzielen.</DankPyon_HornetHoneyTolerance.description>
	
	<DankPyon_HornetHoneyTolerance.label>Unangenehme Folgen</DankPyon_HornetHoneyTolerance.label>
	<DankPyon_HornetHoneyTolerance.description>Eine unangenehme Spätfolge einer Drogenvergiftung.</DankPyon_HornetHoneyTolerance.description>
	

	<DankPyon_High_Luhix.label>Aufgepuscht durch Luhix</DankPyon_High_Luhix.label>
	<DankPyon_High_Luhix.labelNoun>ein Luhix-Rausch</DankPyon_High_Luhix.labelNoun>
	<DankPyon_High_Luhix.description>Luhix im Blutkreislauf. Es verbessert das Gedächtnis und die Lernfähigkeit erheblich und erhöht beim ersten Trinken leicht den Psyfokus.</DankPyon_High_Luhix.description>
	
	<DankPyon_Addiction_Luhix.label>Luhix-Sucht</DankPyon_Addiction_Luhix.label>
	<DankPyon_Addiction_Luhix.description>Eine chemische Sucht nach Luhix. Die langfristige Anwesenheit von Go-Saft hat auf zellulärer Ebene zu neurologischen Anpassungen geführt, sodass das Gehirn ohne das Medikament nicht mehr richtig funktionieren kann.
	\nOhne regelmäßige Dosen des Luhix´ treten Entzugserscheinungen auf. Eine längere Abstinenz zwingt das Gehirn jedoch dazu, sich wieder an seinen Normalzustand anzupassen, wodurch die Sucht aufgelöst wird.</DankPyon_Addiction_Luhix.description>
	
	<DankPyon_Tolerance_Luhix.label>Luhix-Toleranz</DankPyon_Tolerance_Luhix.label>
	<DankPyon_Tolerance_Luhix.description>Eine aufgebaute Toleranz gegenüber dem Luhix. Je strenger diese Toleranz ist, desto mehr Luhix ist erforderlich, um den gleichen Effekt zu erzielen.</DankPyon_Tolerance_Luhix.description>
	
	
	<DankPyon_High_Miracle.label>Aufgepuscht durch "Wunder der Apotheker"</DankPyon_High_Miracle.label>
	<DankPyon_High_Miracle.labelNoun>ein "Wunder der Apotheker"-Rausch</DankPyon_High_Miracle.labelNoun>
	<DankPyon_High_Miracle.description>"Wunder der Apotheker" im Blutkreislauf.</DankPyon_High_Miracle.description>
	

	<DankPyon_High_Paregoric.label>Aufgepuscht durch Paregorika</DankPyon_High_Paregoric.label>
	<DankPyon_High_Paregoric.labelNoun>ein Paregorika-Rausch</DankPyon_High_Paregoric.labelNoun>
	<DankPyon_High_Paregoric.description>Paregorika im Blutkreislauf.</DankPyon_High_Paregoric.description>
	
	
	<DankPyon_High_Stardust.label>Aufgepuscht durch Sternenstaub</DankPyon_High_Stardust.label>
	<DankPyon_High_Stardust.labelNoun>ein Sternenstaub-Rausch</DankPyon_High_Stardust.labelNoun>
	<DankPyon_High_Stardust.description>Sternenstaub im Blutkreislauf. Es verbessert das Gedächtnis und die Lernfähigkeit erheblich und erhöht beim ersten Trinken leicht den Psyfokus.</DankPyon_High_Stardust.description>
	
	<DankPyon_Addiction_Stardust.label>Sternenstaub-Sucht</DankPyon_Addiction_Stardust.label>
	<DankPyon_Addiction_Stardust.description>Eine chemische Sucht nach Sternenstaub. Die langfristige Anwesenheit von Go-Saft hat auf zellulärer Ebene zu neurologischen Anpassungen geführt, sodass das Gehirn ohne das Medikament nicht mehr richtig funktionieren kann.
	\nOhne regelmäßige Dosen des Sternenstaub´ treten Entzugserscheinungen auf. Eine längere Abstinenz zwingt das Gehirn jedoch dazu, sich wieder an seinen Normalzustand anzupassen, wodurch die Sucht aufgelöst wird.</DankPyon_Addiction_Stardust.description>
	
	<DankPyon_Tolerance_Stardust.label>Sternenstaub-Toleranz</DankPyon_Tolerance_Stardust.label>
	<DankPyon_Tolerance_Stardust.description>Eine aufgebaute Toleranz gegenüber dem Sternenstaub. Je strenger diese Toleranz ist, desto mehr Sternenstaub ist erforderlich, um den gleichen Effekt zu erzielen.</DankPyon_Tolerance_Stardust.description>
	
	
	<DankPyon_High_VigorPill.label>Aufgepuscht durch Vitalitätspille</DankPyon_High_VigorPill.label>
	<DankPyon_High_VigorPill.labelNoun>ein Vitalitätspille-Rausch</DankPyon_High_VigorPill.labelNoun>
	<DankPyon_High_VigorPill.description>Vitalitätspille im Blutkreislauf. Es stillt das Bedürfnis nach Ruhe, indem es das Gehirn stimuliert, die Konzentration erhöht und ein schnelleres Arbeiten ermöglicht. Es erhöht auch die Psyfocus-Gewinne durch Meditation.</DankPyon_High_VigorPill.description>
	
	<DankPyon_Addiction_VigorPill.label>Vitalitätspille-Sucht</DankPyon_Addiction_VigorPill.label>
	<DankPyon_Addiction_VigorPill.description>Eine chemische Sucht nach Vitalitätspille. Die langfristige Anwesenheit von Go-Saft hat auf zellulärer Ebene zu neurologischen Anpassungen geführt, sodass das Gehirn ohne das Medikament nicht mehr richtig funktionieren kann.
	\nOhne regelmäßige Dosen des Vitalitätspille´ treten Entzugserscheinungen auf. Eine längere Abstinenz zwingt das Gehirn jedoch dazu, sich wieder an seinen Normalzustand anzupassen, wodurch die Sucht aufgelöst wird.</DankPyon_Addiction_VigorPill.description>
	
	<DankPyon_Tolerance_VigorPill.label>Vitalitätspille-Toleranz</DankPyon_Tolerance_VigorPill.label>
	<DankPyon_Tolerance_VigorPill.description>Eine aufgebaute Toleranz gegenüber dem Vitalitätspille. Je strenger diese Toleranz ist, desto mehr Vitalitätspille ist erforderlich, um den gleichen Effekt zu erzielen.</DankPyon_Tolerance_VigorPill.description>
	


</LanguageData>