<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData
    xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
    xsi:noNamespaceSchemaLocation="XSD_FILE_PATH">
	

	<StandaloneSettlementPreference_ModName>Unabhängige Siedlungspräferenzen</StandaloneSettlementPreference_ModName>
	<StandaloneSettlementPreference_ResetSettings>Einstellungen zurücksetzen</StandaloneSettlementPreference_ResetSettings>

	<StandaloneSettlementPreference_Logging>Aktiviere Protokollmeldungen für die Siedlungspräferenzen</StandaloneSettlementPreference_Logging>
	<StandaloneSettlementPreference_LoggingTooltip>Aktiviert einige Protokollmeldungen für den Siedlungspräferenz-Harmony-Patch. Diese erscheinen während der Welterschaffung, wenn Fraktionen die Welt besiedeln, und können bei der Diagnose etwaiger Probleme helfen.</StandaloneSettlementPreference_LoggingTooltip>
	<StandaloneSettlementPreference_LoggingExtended>Aktiviere weitere Protokollmeldungen für die Siedlungspräferenzen</StandaloneSettlementPreference_LoggingExtended>
	<StandaloneSettlementPreference_LoggingExtendedTooltip>Aktiviert zusätzliche Protokollmeldungen für den Siedlungspräferenz-Harmony-Patch. Diese erscheinen während der Welterstellung, wenn Fraktionen die Welt besiedeln, und können bei der Diagnose etwaiger Probleme helfen.\n\nDiese Meldungen werden das Protokoll schnell überfüllen. Es wird empfohlen, bei der Verwendung jeweils nur eine einzelne Fraktion zu aktivieren.</StandaloneSettlementPreference_LoggingExtendedTooltip>
	<StandaloneSettlementPreference_EnableSettlementPreference>Aktivieren den Harmony-Patch für die Siedlungspräferenz</StandaloneSettlementPreference_EnableSettlementPreference>
	<StandaloneSettlementPreference_EnableSettlementPreferenceTooltip>Wenn diese Option aktiviert ist, ist es wahrscheinlicher, dass sich Fraktionen, die über die Siedlungspräferenz-Mod-Erweiterung verfügen, an bestimmten Orten niederlassen.\n\nDies kann jederzeit umgeschaltet werden, erfordert aber natürlich eine neue Welt, um wirksam zu werden.\n\nDies betrifft:</StandaloneSettlementPreference_EnableSettlementPreferenceTooltip>
	<StandaloneSettlementPreference_Iterations>Maximale Anzahl von Wiederholungen für die Siedlungspräferenzen</StandaloneSettlementPreference_Iterations>
	<StandaloneSettlementPreference_IterationsTooltip>Wenn die Siedlungspräferenz innerhalb dieser Anzahl von Wiederholungen kein gewünschten Platz finden kann, wird die Kontrolle an RimWorld zurückgegeben.\n\nEine Verringerung dieses Werts kann die Weltgenerierungszeiten verkürzen, während eine Erhöhung wünschenswertere Siedlungsstandorte ermöglichen kann.</StandaloneSettlementPreference_IterationsTooltip>

</LanguageData>