<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Abstract -->

  <DankPyon_RuinedBatteringRam.label>antiguo ariete destruido</DankPyon_RuinedBatteringRam.label>
  <DankPyon_RuinedBatteringRam.description>Los restos de un antiguo ariete. Se utilizaban a menudo para romper las puertas del castillo y permitir que las tropas entraran en las fortificaciones. Puede ser destruido para obtener recursos.</DankPyon_RuinedBatteringRam.description>

  <DankPyon_RuinedSiegeTower.label>antigua torre de asedio destruida</DankPyon_RuinedSiegeTower.label>
  <DankPyon_RuinedSiegeTower.description>Los restos de una antigua torre de asedio. Las altas y robustas torres de asedio se utilizaban para transportar tropas al interior y se colocaban contra las murallas para que los soldados pudieran escalar y asaltar la fortaleza. Puede ser destruida para obtener recursos.</DankPyon_RuinedSiegeTower.description>

  <!-- Bodies -->

  <DankPyon_AncientFootman.label>restos de soldado</DankPyon_AncientFootman.label>
  <DankPyon_AncientFootman.description>Los restos de un soldado. Puede ser registrado para obtener recursos.</DankPyon_AncientFootman.description>

  <DankPyon_RustedHauberk.label>cota de malla oxidada</DankPyon_RustedHauberk.label>
  <DankPyon_RustedHauberk.description>Una cota de malla vieja y oxidada. Puede ser recuperada para obtener recursos.</DankPyon_RustedHauberk.description>

  <DankPyon_RustedHelmet.label>casco oxidado</DankPyon_RustedHelmet.label>
  <DankPyon_RustedHelmet.description>Restos de un campo de batalla. Lleno de armas y armaduras oxidadas. Puede ser recuperado para obtener recursos.</DankPyon_RustedHelmet.description>

  <DankPyon_RustedSwords.label>espadas oxidadas</DankPyon_RustedSwords.label>
  <DankPyon_RustedSwords.description>Restos de un campo de batalla. Un antiguo estandarte de un reino antiguo y olvidado. Puede ser recuperado para obtener recursos.</DankPyon_RustedSwords.description>

  <DankPyon_AncientRuinedBanner.label>antigua bandera arruinada</DankPyon_AncientRuinedBanner.label>
  <DankPyon_AncientRuinedBanner.description>Una antigua bandera dejada en el campo de batalla, perteneciente a un reino antiguo y olvidado. Puede ser destruida para recuperar algunos recursos.</DankPyon_AncientRuinedBanner.description>

  <DankPyon_AncientRuinedCart.label>antiguo carro destruido</DankPyon_AncientRuinedCart.label>
  <DankPyon_AncientRuinedCart.description>Una caravana asaltada. Quedan algunas mercancías. Puede ser recuperado para obtener recursos.</DankPyon_AncientRuinedCart.description>

  <DankPyon_AncientRuinedCrate.label>antigua caja destruida</DankPyon_AncientRuinedCrate.label>
  <DankPyon_AncientRuinedCrate.description>Una caja vieja y destruida. Puede ser recuperada para obtener recursos.</DankPyon_AncientRuinedCrate.description>

  <DankPyon_AncientRuinedBarrel.label>antiguo barril destruido</DankPyon_AncientRuinedBarrel.label>
  <DankPyon_AncientRuinedBarrel.description>Un barril viejo y arruinado. Puede ser recuperado para obtener recursos.</DankPyon_AncientRuinedBarrel.description>

</LanguageData>
