<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Royal Furniture -->

  <DankPyon_RoyalCloset.label>armario real</DankPyon_RoyalCloset.label>
  <DankPyon_RoyalCloset.description>Un armario para el almacenamiento eficiente y hermoso de ropa. Colóquelo cerca de las camas para obtener un ligero aumento de comodidad.</DankPyon_RoyalCloset.description>

  <!-- Bookshelf -->

  <DankPyon_RoyalBookshelf.label>estantería real</DankPyon_RoyalBookshelf.label>
  <DankPyon_RoyalBookshelf.description>Aumenta la velocidad de investigación cuando se coloca cerca de la mesa de investigación. Cada banco de investigación puede utilizar dos estanterías.</DankPyon_RoyalBookshelf.description>

  <!-- Royal Chair -->

  <DankPyon_RoyalArmchair.label>sillón real</DankPyon_RoyalArmchair.label>
  <DankPyon_RoyalArmchair.description>Un asiento lujoso, grande, suave y cómodo. Ideal para relajarse. Puede usarse en mesas, lugares de trabajo y otros lugares.</DankPyon_RoyalArmchair.description>

  <DankPyon_RoyalThrone.label>trono real</DankPyon_RoyalThrone.label>
  <DankPyon_RoyalThrone.description>Una gran silla lujosa diseñada para el rey y la reina, simbolizando su poder y estatus. Generalmente decorada con hermosas telas, metales preciosos y tallados.</DankPyon_RoyalThrone.description>

  <!-- Royal Tables -->

  <DankPyon_RoyalTable2x2c.label>mesa real (2x2)</DankPyon_RoyalTable2x2c.label>
  <DankPyon_RoyalTable2x2c.description>Las personas comen de las mesas cuando se colocan sillas frente a ellas.</DankPyon_RoyalTable2x2c.description>

  <DankPyon_RoyalTable2x4c.label>mesa real (2x4)</DankPyon_RoyalTable2x4c.label>
  <DankPyon_RoyalTable2x4c.description>Las personas comen de las mesas cuando se colocan sillas frente a ellas.</DankPyon_RoyalTable2x4c.description>

  <!-- Royal End Table -->

  <DankPyon_RoyalEndTable.label>mesita de noche real</DankPyon_RoyalEndTable.label>
  <DankPyon_RoyalEndTable.description>Una pequeña mesita de noche lujosa y dorada que hace que las camas cercanas sean más cómodas. Debe colocarse directamente al lado de la cabecera de la cama. Colocar más de una mesita de noche junto a la misma cama no tiene efecto.</DankPyon_RoyalEndTable.description>

  <!-- Royal Dresser -->

  <DankPyon_RoyalDresser.label>cómoda real</DankPyon_RoyalDresser.label>
  <DankPyon_RoyalDresser.description>Una elegante cómoda con un marco dorado. Otorga un bono de comodidad a todas las camas cercanas. Colocar más de una cómoda junto a la misma cama no tiene efecto.</DankPyon_RoyalDresser.description>

  <!-- Royal Tudor Bed -->

  <DankPyon_RoyalTudorBed.label>cama real estilo tudor </DankPyon_RoyalTudorBed.label>
  <DankPyon_RoyalTudorBed.description>Una cama lujosa con incrustaciones de oro, adecuada para los nobles. Muy cómoda y hermosa, es una obra de arte en sí misma. Apta para dos.</DankPyon_RoyalTudorBed.description>

</LanguageData>
