<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Schrat Drops -->

  <DankPyon_SchratHeart.label>corazón del bosque</DankPyon_SchratHeart.label>
  <DankPyon_SchratHeart.description>Una esfera llena de energía vital, que aún alimenta algunas enredaderas retorcidas. Su frecuencia de pulso aumenta cuando se sostiene en la mano y absorbe calor del miembro con avidez. Un componente importante de numerosos rituales ocultos, sin duda una posesión valiosa.</DankPyon_SchratHeart.description>

  <DankPyon_AncientWood.label>madera antigua</DankPyon_AncientWood.label>
  <DankPyon_AncientWood.description>Un bosque de robles oscuros, tan antiguo como el tiempo. La madera es conocida por su resistencia y durabilidad frente a golpes físicos. Un material perfecto para un escudo.</DankPyon_AncientWood.description>

  <DankPyon_GlowingResin.label>resina brillante</DankPyon_GlowingResin.label>
  <DankPyon_GlowingResin.description>Brillante en la estela y rica en tonos. Una joya glamorosa que resplandece con los colores profundos del bosque. Se utiliza como ingrediente para pociones y otros procedimientos alquímicos.</DankPyon_GlowingResin.description>

  <!-- Unhold Drops -->

  <DankPyon_UnholdBones.label>huesos gigantes</DankPyon_UnholdBones.label>
  <DankPyon_UnholdBones.description>Enormes restos de repugnantes ogros que emanan un aura de poder primigenio e intriga, y son codiciados por su inmenso tamaño y resistencia física.</DankPyon_UnholdBones.description>

  <DankPyon_ThickUnholdFur.label>piel gruesa</DankPyon_ThickUnholdFur.label>
  <DankPyon_ThickUnholdFur.description>Pieles robustas de naturaleza impresionante, conocidas por su grosor y resistencia a la intemperie, codiciadas para la fabricación de prendas y equipos de protección duraderos.</DankPyon_ThickUnholdFur.description>

  <DankPyon_UnholdHide.label>piel de unhold</DankPyon_UnholdHide.label>
  <DankPyon_UnholdHide.description>Una gruesa y resistente piel obtenida de un Unhold. Su dureza la hace ideal para fabricar armaduras y ropa reforzada.</DankPyon_UnholdHide.description>

  <DankPyon_UnholdHeart.label>corazón de unhold</DankPyon_UnholdHeart.label>
  <DankPyon_UnholdHeart.description>El corazón palpitante del temible Unhold, pulsando con fuerza primordial y antigua vitalidad, se considera un ingrediente clave para la elaboración de elixires de resistencia.</DankPyon_UnholdHeart.description>

  <!-- Ancient Troll Drops -->

  <DankPyon_TrollHeart.label>corazón de troll</DankPyon_TrollHeart.label>
  <DankPyon_TrollHeart.description>Un corazón de troll azul, aún latente con su increíble capacidad regenerativa. Ingrediente valioso para pociones y ungüentos curativos.</DankPyon_TrollHeart.description>

  <!-- Webknecht -->

  <DankPyon_Gossamer.label>velo de araña</DankPyon_Gossamer.label>
  <DankPyon_Gossamer.description>Un tejido extremadamente ligero y fuerte, producido por ciertas especies de arañas gigantes. Se usa en la creación de vestimentas encantadas.</DankPyon_Gossamer.description>

  <DankPyon_PoisonGland.label>glándula venenosa</DankPyon_PoisonGland.label>
  <DankPyon_PoisonGland.description>Una glándula llena de veneno altamente tóxico. Puede ser utilizada en la creación de armas envenenadas o pociones letales.</DankPyon_PoisonGland.description>

  <DankPyon_RedbackPoisonGland.label>glándula venenosa de rotrücken</DankPyon_RedbackPoisonGland.label>
  <DankPyon_RedbackPoisonGland.description>Extraída de una mortífera araña Rotrücken, su veneno es conocido por paralizar a sus presas antes de digerirlas lentamente.</DankPyon_RedbackPoisonGland.description>

  <DankPyon_LindwurmBlood.label>sangre de lindwurm</DankPyon_LindwurmBlood.label>
  <DankPyon_LindwurmBlood.description>La sangre ácida de un Lindwurm, cuidadosamente conservada en vidrio. Es naturalmente altamente corrosiva y puede derretir armaduras de placas en segundos. Debido a sus capacidades ofensivas, es muy codiciada por alquimistas y cazadores.</DankPyon_LindwurmBlood.description>

  <DankPyon_LindwurmBones.label>huesos de lindwurm</DankPyon_LindwurmBones.label>
  <DankPyon_LindwurmBones.description>Huesos antiguos y resistentes de un Lindwurm. Son extremadamente valiosos debido a su dureza y rareza, usados en la creación de armaduras y artefactos mágicos.</DankPyon_LindwurmBones.description>

  <DankPyon_LindwurmScales.label>escamas de lindwurm</DankPyon_LindwurmScales.label>
  <DankPyon_LindwurmScales.description>Escamas gruesas y brillantes que una vez protegieron a un Lindwurm. Se dice que son lo suficientemente resistentes como para desviar armas comunes.</DankPyon_LindwurmScales.description>

  <!-- Ghoul -->

  <DankPyon_NachHorns.label>cuerno de ghul</DankPyon_NachHorns.label>
  <DankPyon_NachHorns.description>Un retorcido y afilado cuerno de un Ghul. Se usa en rituales oscuros y en la fabricación de armas ritualísticas.</DankPyon_NachHorns.description>

  <!-- Alp -->

  <DankPyon_ParchedSkin.label>piel reseca</DankPyon_ParchedSkin.label>
  <DankPyon_ParchedSkin.description>Piel curtida y agrietada por el paso del tiempo. Su apariencia deshidratada la hace parecer casi como pergamino.</DankPyon_ParchedSkin.description>

  <DankPyon_PetrifiedScream.label>grito petrificado</DankPyon_PetrifiedScream.label>
  <DankPyon_PetrifiedScream.description>Un fragmento de piedra impregnado con la esencia de un grito de terror. Se rumorea que aún emite ecos de su último lamento.</DankPyon_PetrifiedScream.description>

  <DankPyon_ThirdEye.label>tercer ojo</DankPyon_ThirdEye.label>
  <DankPyon_ThirdEye.description>Un ojo místico que parece ver más allá de la realidad. Se cree que otorga visiones y conocimientos ocultos a quienes lo portan.</DankPyon_ThirdEye.description>

  <!-- Dire Wolf -->

  <DankPyon_AdrenalineGland.label>glándula de adrenalina</DankPyon_AdrenalineGland.label>
  <DankPyon_AdrenalineGland.description>Una glándula cargada con una potente sustancia estimulante. Puede ser utilizada para mejorar la resistencia y la velocidad en combate.</DankPyon_AdrenalineGland.description>

</LanguageData>
