<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <DankPyon_BrokenWeapons.label>Armas Rotas</DankPyon_BrokenWeapons.label>
  <DankPyon_BrokenWeapons.description>Restos de armas de metal están rotos e inutilizables. Se pueden fundir para recuperar recursos.</DankPyon_BrokenWeapons.description>
  <DankPyon_Book.label>Libro</DankPyon_Book.label>
  <DankPyon_Book.description>Un libro lleno de información sobre un tema específico. Se puede vender a comerciantes interesados.</DankPyon_Book.description>
  <DankPyon_Book_TheBeginning.label>El Comienzo</DankPyon_Book_TheBeginning.label>
  <DankPyon_Book_TheBeginning.description>El Comienzo \nUna guía de supervivencia en la naturaleza \n\n1.Cueros y pieles \nEl cuero utilizable se puede obtener tratando pieles con líquido de curtido en un marco de curtido. Después de un tiempo de espera adecuado, el cuero tratado estará listo para usar \n\n2.¿Dónde está mi comida? \nLa carne fresca se echa a perder rápidamente, ¡así que actúe rápido! La carne se puede conservar colocándola en bastidores de secado, lo que prolonga la vida útil esperada. Más tarde, se pueden preparar raciones empaquetadas o la alternativa vegetariana, Macci, para eliminar el problema del deterioro. \n\n3.Metalurgia \nLas buenas espadas necesitan buen hierro, el refinamiento de minerales metálicos crudos es necesario para la fabricación de armas. Los minerales crudos se pueden fundir en el horno para producir lingotes que se pueden usar para fabricar y forjar. \n\n4.¿Dónde está el acero? \n¿Por qué solo hay hierro en el mapa? Para poder producir acero, primero debe investigar alquimia en la pestaña "Investigación" a la derecha. Luego, puede convertir piezas de hierro en acero.</DankPyon_Book_TheBeginning.description>
  <DankPyon_Book_IntoTheRuins.label>Hacia las Ruinas</DankPyon_Book_IntoTheRuins.label>
  <DankPyon_Book_IntoTheRuins.description>Hacia las Ruinas. \nUna guía sobre exploración de mazmorras. \n\n1. Lo que nos espera \nEn las profundidades de las mazmorras se esconden tesoros y botines tan antiguos como los grandes subterráneos. La era dorada de la productividad inigualable y, sobre todo, de la prosperidad. \n\n2. Criaturas de la oscuridad \nDurante la exploración de las mazmorras, uno puede encontrarse con monstruos de tamaño descomunal. Serpientes, trols y dragones habitan las ruinas, construyendo nidos para su descendencia. Además, bandidos despiadados también ocupan las ruinas, usándolas como base de operaciones para saquear y atacar las ciudades cercanas.</DankPyon_Book_IntoTheRuins.description>
  <DankPyon_Book_AncientCodex.label>Códice Antiguo</DankPyon_Book_AncientCodex.label>
  <DankPyon_Book_AncientCodex.description>Un tomo antiguo, elaborado con esmero y enmarcado en oro. Contiene escritos que describen en detalle los relatos históricos de los subterráneos. \n\nPuede venderse por una buena suma a coleccionistas interesados.</DankPyon_Book_AncientCodex.description>
  <DankPyon_TornNote_Song1c.label>El Legado del Artista</DankPyon_TornNote_Song1c.label>
  <DankPyon_TornNote_Song1c.description>Volumen 1 \n\nÉl era un cangrejo, ella era un cangrejo \n¿Podían ser más ingenuos? \nÉl era un zángano, ella una reina \nSolo querían hacer una escena \nÉl la quería, ella quería huevos \nEn secreto, admiraba sus patas \nPero todas las cangrejas debían recibir una propuesta \nNo les gustaban sus toscos dedos de los pies \n\nÉl tenía una gran pinza, ella una cola de langosta \nÉl se derritió por ella \nElla no era muy gentil y podía mudar su caparazón dos veces por semana \nElla tenía la armadura más gruesa \n\nEn unos meses, está completamente sola \nAlimenta sus huevos con su biocapa \nEspera todo el día, esperando ver \nLo que su zángano diría \nDurante todo el tiempo, ella sonreía \nCreando armadura para mí \n\nÉl tenía una gran pinza, ella una cola de langosta \nÉl se derritió por ella \nAhora lleva una armadura gruesa \nMatando algunos colonos fronterizos \n¿Podría ser mejor ahora? \nRealmente no entiendo cómo \nLa mejor raza es la Brachyura.</DankPyon_TornNote_Song1c.description>
  <DankPyon_ChaliceSilver.label>Cáliz de plata cubierto de suciedad</DankPyon_ChaliceSilver.label>
  <DankPyon_ChaliceSilver.description>Un cáliz que se usa más comúnmente para beber vino; Este cáliz con pie está hecho de plata y ofrece una forma económica de mejorar la estética de una sala. ¡Asegúrate de limpiarlo con la mesa de limpieza antes de colocarlo en tu mesa!</DankPyon_ChaliceSilver.description>
  <DankPyon_ChaliceGold.label>Cáliz de oro cubierto de suciedad</DankPyon_ChaliceGold.label>
  <DankPyon_ChaliceGold.description>Un cáliz que se usa más comúnmente para beber vino; Este cáliz con pie está hecho de oro y mejora aún más la estética de una sala para mostrar su riqueza. ¡Asegúrate de limpiarlo con la mesa de limpieza antes de colocarlo en tu mesa!</DankPyon_ChaliceGold.description>
  <DankPyon_BowlSilver.label>Cuenco de plata cubierto de suciedad</DankPyon_BowlSilver.label>
  <DankPyon_BowlSilver.description>Un cuenco de plata artístico cubierto de suciedad. ¡Asegúrate de limpiarlo con la mesa de limpieza antes de colocarlo en tu mesa!</DankPyon_BowlSilver.description>
  <DankPyon_BowlGold.label>Cuenco de oro cubierto de suciedad</DankPyon_BowlGold.label>
  <DankPyon_BowlGold.description>Un cuenco de oro artístico cubierto de suciedad. ¡Asegúrate de limpiarlo con la mesa de limpieza antes de colocarlo en tu mesa!</DankPyon_BowlGold.description>
  <DankPyon_SkullGold.label>Calavera de oro cubierta de suciedad</DankPyon_SkullGold.label>
  <DankPyon_SkullGold.description>La calavera dorada encontrada en las profundidades de las ruinas indica un tesoro artístico sostenido por aquellos que caminan como no-muertos. ¡Asegúrate de limpiarla con la mesa de limpieza antes de colocarla en tu mesa!</DankPyon_SkullGold.description>
  <DankPyon_SkullEmerald.label>Calavera de esmeralda cubierta de suciedad</DankPyon_SkullEmerald.label>
  <DankPyon_SkullEmerald.description>Una calavera hecha de los materiales de una rara y prestigiosa gema. Aunque son valiosas, los exploradores de ruinas deben proceder con cautela, ya que un tesoro tan rico no quedaría sin protección. ¡Asegúrate de limpiarla con la mesa de limpieza antes de colocarla en tu mesa!</DankPyon_SkullEmerald.description>
  <DankPyon_SkullSapphire.label>Calavera de zafiro cubierta de suciedad</DankPyon_SkullSapphire.label>
  <DankPyon_SkullSapphire.description>La calavera azul brillante hecha de zafiro resplandece con cada curva de su cabeza. Un tesoro como este seguramente aportaría mucha riqueza o se exhibiría bien en un gran salón. ¡Asegúrate de limpiarla con la mesa de limpieza antes de colocarla en tu mesa!</DankPyon_SkullSapphire.description>
  <DankPyon_SkullRuby.label>Calavera de rubí cubierta de suciedad</DankPyon_SkullRuby.label>
  <DankPyon_SkullRuby.description>La calavera de rubí es un premio principal de gemas valiosas y atrae la atención de cualquier señor, guerrero, explorador y comerciante por igual. Una pieza de colección valiosa. ¡Asegúrate de limpiarla con la mesa de limpieza antes de colocarla en tu mesa!</DankPyon_SkullRuby.description>
  <DankPyon_DiceGold.label>Dados de oro</DankPyon_DiceGold.label>
  <DankPyon_DiceGold.description>Un juego de dados con gemas de diferentes valores; Aunque pequeños, cada dado vale más que una bonita moneda.</DankPyon_DiceGold.description>
  <DankPyon_TornNote_Hideout.label>Nota Rasgada</DankPyon_TornNote_Hideout.label>
  <DankPyon_TornNote_Hideout.description>Las notas rasgadas se pueden usar en la mesa del explorador (como combustible). Contienen información sobre escondites y otros lugares, como vetas de mineral explotables. Puedes encontrarlas en escondites o comprarlas a comerciantes de bienes masivos o caravanas de eruditos, pero solo si la caravana pertenece a una de las casas nobles MOs. Además, se pueden almacenar en el archivo del explorador, una estantería en escondites. ¡Así que asegúrate de llevarlas contigo!</DankPyon_TornNote_Hideout.description>
</LanguageData>
