<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Large Cobra -->

  <DankPyon_EggLargeForestCobraFertilized.label>huevo grande de cobra del bosque (fert.)</DankPyon_EggLargeForestCobraFertilized.label>
  <DankPyon_EggLargeForestCobraFertilized.description>Un huevo grande de cobra del bosque fertilizado. Si todo va bien, debería salir una pequeña cobra. Se puede comer crudo, pero es mucho mejor cocido.</DankPyon_EggLargeForestCobraFertilized.description>

  <DankPyon_EggLargeCobraCaveFertilized.label>huevo grande de cobra de cueva (fert.)</DankPyon_EggLargeCobraCaveFertilized.label>
  <DankPyon_EggLargeCobraCaveFertilized.description>Un huevo grande de cobra de cueva fertilizado. Si todo va bien, debería salir una pequeña cobra. Se puede comer crudo, pero es mucho mejor cocido.</DankPyon_EggLargeCobraCaveFertilized.description>

  <!-- Giant Constrictor -->

  <DankPyon_EggConstrictorForestFertilized.label>huevo de serpiente constrictora del bosque (fert.)</DankPyon_EggConstrictorForestFertilized.label>
  <DankPyon_EggConstrictorForestFertilized.description>Un huevo grande de serpiente constrictora del bosque fertilizado. Si todo va bien, debería salir una pequeña serpiente. Se puede comer crudo, pero es mucho mejor cocido.</DankPyon_EggConstrictorForestFertilized.description>

  <DankPyon_EggConstrictorCaveFertilized.label>huevo de serpiente constrictora de cueva (fert.)</DankPyon_EggConstrictorCaveFertilized.label>
  <DankPyon_EggConstrictorCaveFertilized.description>Un huevo grande de serpiente constrictora de cueva fertilizado. Si todo va bien, debería salir una pequeña serpiente. Se puede comer crudo, pero es mucho mejor cocido.</DankPyon_EggConstrictorCaveFertilized.description>

  <!-- Lindwurm -->

  <DankPyon_EggLindwurmForestFertilized.label>huevo de lindwurm del bosque (fert.)</DankPyon_EggLindwurmForestFertilized.label>
  <DankPyon_EggLindwurmForestFertilized.description>Un huevo grande de lindwurm del bosque fertilizado. Si todo va bien, debería salir un lindwurm bebé. Se puede comer crudo, pero es mucho mejor cocido.</DankPyon_EggLindwurmForestFertilized.description>

  <DankPyon_EggLindwurmCaveFertilized.label>huevo de lindwurm de cueva (fert.)</DankPyon_EggLindwurmCaveFertilized.label>
  <DankPyon_EggLindwurmCaveFertilized.description>Un gran huevo de Lindwurm del bosque fertilizado. Si todo va bien, debería eclosionar un bebé Lindwurm. Se puede comer crudo, pero es mucho mejor cocido.</DankPyon_EggLindwurmCaveFertilized.description>

  <!-- Webknecht -->

  <DankPyon_Webknecht_EggFertilized.label>huevo de webknecht (fert.)</DankPyon_Webknecht_EggFertilized.label>
  <DankPyon_Webknecht_EggFertilized.description>Un huevo de Webknecht fertilizado. Si todo va bien, debería salir una cría de Webknecht. Se puede comer crudo, pero es mucho mejor cocido.</DankPyon_Webknecht_EggFertilized.description>

  <!-- Griffon -->

  <DankPyon_Griffon_EggFertilized.label>huevo de grifo (fert.)</DankPyon_Griffon_EggFertilized.label>
  <DankPyon_Griffon_EggFertilized.description>Un huevo de grifo fertilizado. Si todo va bien, debería salir una cría de grifo. Se puede comer crudo, pero es mucho mejor cocido.</DankPyon_Griffon_EggFertilized.description>

  <DankPyon_HornetJelly.label>jalea de avispa</DankPyon_HornetJelly.label>
  <DankPyon_HornetJelly.description>Jalea almacenada por insectos gigantes y utilizada como alimento. Es suave, rica y satisface la necesidad de recuperación de quienes la consumen. Debido a sus propiedades biológicas únicas, puede nutrir a casi cualquier ser vivo y nunca se descompone.</DankPyon_HornetJelly.description>

</LanguageData>
