<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Clay -->

  <DankPyon_Clay.label>clay</DankPyon_Clay.label>
  <DankPyon_Clay.description>Un material versátil, la arcilla se encuentra abundantemente en lechos de ríos y canteras de laderas. Este mineral es suave en su estado natural, pero se vuelve fuerte y duradero después de ser procesado. Ha sido la base del desarrollo artesanal en pueblos y reinos durante mucho tiempo. Desde simples chimeneas hasta altas murallas de fortalezas, la arcilla ha sido testigo del trabajo y los logros artísticos de nuestros antepasados, moldeando nuestras aldeas y fortificaciones con su humilde y noble presencia.</DankPyon_Clay.description>

  <!-- Raw wood will have the same stats as their processed counterpart except for the following -->

  <DankPyon_RawWood.label>troncos</DankPyon_RawWood.label>
  <DankPyon_RawWood.description>Troncos de árboles u otras plantas fibrosas. Útil para la construcción de estructuras y armas. Es un buen combustible para fogatas y generadores y puede ser refinado en combustible químico. En caso de emergencia, un trozo de madera puede ser usado como arma o pierna.</DankPyon_RawWood.description>
  <DankPyon_RawWood.stuffProps.stuffAdjective>tronco</DankPyon_RawWood.stuffProps.stuffAdjective>
  <DankPyon_RawWood.tools.0.label>tronco</DankPyon_RawWood.tools.0.label>

  <DankPyon_RawDarkWood.label>troncos oscuros</DankPyon_RawDarkWood.label>
  <DankPyon_RawDarkWood.description>Un tipo de madera oscura, dura y antigua que ha resistido el paso del tiempo. Útil para la construcción de estructuras y armas. Es un buen combustible para fogatas.</DankPyon_RawDarkWood.description>
  <DankPyon_RawDarkWood.stuffProps.stuffAdjective>tronco oscuro</DankPyon_RawDarkWood.stuffProps.stuffAdjective>
  <DankPyon_RawDarkWood.tools.0.label>tronco oscuro</DankPyon_RawDarkWood.tools.0.label>

  <DankPyon_DarkWood.label>tablones oscuros</DankPyon_DarkWood.label>
  <DankPyon_DarkWood.description>Una madera dura oscura procesada, cortada en tamaños más manejables, lo que facilita su uso en la construcción.</DankPyon_DarkWood.description>
  <DankPyon_DarkWood.tools.0.label>tablón oscuro</DankPyon_DarkWood.tools.0.label>
  <DankPyon_DarkWood.stuffProps.stuffAdjective>tablón oscuro</DankPyon_DarkWood.stuffProps.stuffAdjective>

  <DankPyon_Wood.label>tablones</DankPyon_Wood.label>
  <DankPyon_Wood.description>Una madera dura procesada, cortada en tamaños más manejables, lo que facilita su uso en la construcción.</DankPyon_Wood.description>
  <DankPyon_Wood.tools.0.label>tablón</DankPyon_Wood.tools.0.label>
  <DankPyon_Wood.stuffProps.stuffAdjective>tablón</DankPyon_Wood.stuffProps.stuffAdjective>

  <DankPyon_Coal.label>trozo de carbón</DankPyon_Coal.label>
  <DankPyon_Coal.description>El carbón es un trozo de roca negra y combustible, compuesto principalmente de carbono. Una buena fuente de combustible para hornos y estufas.</DankPyon_Coal.description>

  <!-- Ice -->

  <DankPyon_IceBlock.label>hielo</DankPyon_IceBlock.label>
  <DankPyon_IceBlock.description>Agua congelada en bloques de hielo. Se derrite a temperaturas por encima del punto de congelación.</DankPyon_IceBlock.description>

  <DankPyon_Waterskin.label>bote de agua</DankPyon_Waterskin.label>
  <DankPyon_Waterskin.description>Agua recogida y puesta en un recipiente hecho de piel animal.</DankPyon_Waterskin.description>
  <DankPyon_Waterskin.ingestible.ingestCommandString>Beber {0}</DankPyon_Waterskin.ingestible.ingestCommandString>
  <DankPyon_Waterskin.ingestible.ingestReportString>Bebiendo {0}.</DankPyon_Waterskin.ingestible.ingestReportString>

  <!-- Beekeeping -->

  <DankPyon_Wax.label>cera</DankPyon_Wax.label>
  <DankPyon_Wax.description>Un compuesto orgánico que es sólido a temperatura ambiente y por lo tanto puede ser almacenado por largos períodos de tiempo. Puede ser procesado en velas.</DankPyon_Wax.description>

  <DankPyon_QueenBee.label>abeja reina oswin</DankPyon_QueenBee.label>
  <DankPyon_QueenBee.description>La matriarca de una colonia de abejas carroñeras que proviene de las regiones de la casa Oswin. A diferencia de las abejas típicas, se alimentan de carroña y producen una miel ahumada y robusta.</DankPyon_QueenBee.description>

  <DankPyon_Honey.label>miel ahumada</DankPyon_Honey.label>
  <DankPyon_Honey.description>Una sustancia líquida ahumada y robusta producida por las abejas carroñeras, que puede ser utilizada como conservante o fermentada en una bebida alcohólica.</DankPyon_Honey.description>

  <DankPyon_Honeycomb.label>panal ahumado</DankPyon_Honeycomb.label>
  <DankPyon_Honeycomb.description>Panales crudos y ahumados que contienen miel de abejas carroñeras. \n\nPuede ser extraído para obtener cera y miel ahumada.</DankPyon_Honeycomb.description>

  <!-- Iron -->

  <DankPyon_IronOre.label>mena de hierro</DankPyon_IronOre.label>
  <DankPyon_IronOre.description>Una mena de hierro que debe ser procesada en una fundición para ser utilizable.</DankPyon_IronOre.description>

  <DankPyon_IronIngot.label>lingote de hierro</DankPyon_IronIngot.label>
  <DankPyon_IronIngot.description>Un lingote de hierro que debe ser procesado en una fundición para ser utilizable.</DankPyon_IronIngot.description>
  <DankPyon_IronIngot.stuffProps.stuffAdjective>de hierro</DankPyon_IronIngot.stuffProps.stuffAdjective>

  <!-- Silver -->

  <DankPyon_SilverOre.label>mena de plata</DankPyon_SilverOre.label>
  <DankPyon_SilverOre.description>Una mena de plata que debe ser procesada en una fundición para ser utilizable.</DankPyon_SilverOre.description>

  <!-- Gold Ore -->

  <DankPyon_GoldOre.label>mena de oro</DankPyon_GoldOre.label>
  <DankPyon_GoldOre.description>Una mena de oro que debe ser procesada en una fundición para ser utilizable.</DankPyon_GoldOre.description>

  <!-- Plasteel -->

  <DankPyon_PlasteelOre.label>plastiacero crudo</DankPyon_PlasteelOre.label>
  <DankPyon_PlasteelOre.description>El plastiacero crudo debe ser procesado en una fundición para ser utilizable.</DankPyon_PlasteelOre.description>

  <!-- Bone -->

  <DankPyon_Bone.label>hueso</DankPyon_Bone.label>
  <DankPyon_Bone.description>Como material general, los huesos de animales, incluidos los humanos, pueden ser utilizados. Las armas y armaduras de hueso ofrecen poca durabilidad, pero una protección accesible. Los edificios y obras de arte incrustados con huesos adornan materiales que de otro modo serían pobres o aburridos. Aunque los huesos son fáciles de obtener, se debe tener precaución al usarlos como estructuras completas, como una pared o una puerta. El mejor uso de los huesos, ya sea para armaduras o obras de arte, debería ser la mejora de otros materiales.</DankPyon_Bone.description>
  <DankPyon_Bone.stuffProps.stuffAdjective>de hueso</DankPyon_Bone.stuffProps.stuffAdjective>

  <!-- Fabric -->

  <DankPyon_Linen.label>lino</DankPyon_Linen.label>
  <DankPyon_Linen.description>Una tela elástica hecha de fibras de lino secas.</DankPyon_Linen.description>

  <DankPyon_Silk.label>seda</DankPyon_Silk.label>
  <DankPyon_Silk.description>Una tela suave y lujosa que se utiliza frecuentemente para confeccionar ropa elegante.</DankPyon_Silk.description>

  <DankPyon_Spider_Silk.label>seda de araña</DankPyon_Spider_Silk.label>
  <DankPyon_Spider_Silk.description>Tejido hecho de seda de araña, que posee una durabilidad y elasticidad extraordinarias, proporcionando a los mercenarios una protección resistente en un mundo hostil sin obstaculizar el movimiento.</DankPyon_Spider_Silk.description>

  <!-- Citrine -->

  <DankPyon_Citrine.label>citrino</DankPyon_Citrine.label>
  <DankPyon_Citrine.description>El cuarzo amarillo pálido conocido como citrino es uno de los cristales de menor valor. Adornar joyas con esta gema aumenta la prosperidad, aunque en menor medida que con gemas más valiosas.</DankPyon_Citrine.description>

  <!-- Amber -->

  <DankPyon_Amber.label>ámbar</DankPyon_Amber.label>
  <DankPyon_Amber.description>Una gema endurecida de resina de árbol fosilizada. Generalmente admirada por su tono natural amarillo-naranja y comúnmente utilizada para adornos y decoraciones. Sin embargo, es demasiado blanda para ser utilizada en armas.</DankPyon_Amber.description>

  <!-- Onyx -->

  <DankPyon_Onyx.label>ónix</DankPyon_Onyx.label>
  <DankPyon_Onyx.description>Este mineral blanco y negro cambia de color a través de bandas paralelas, a veces en armonía y a veces en desorden. Sin embargo, los colores caóticos no devalúan esta gema, sino que aumentan su valor, especialmente en tallados y joyería.</DankPyon_Onyx.description>

  <!-- Emerald -->

  <DankPyon_Emerald.label>esmeralda</DankPyon_Emerald.label>
  <DankPyon_Emerald.description>Una gema robusta de color predominantemente verde. El valor de este cristal aumenta cualquier joya, ya sea una gema en el mango de una espada o una decoración en un anillo.</DankPyon_Emerald.description>

  <!-- Sapphire -->

  <DankPyon_Sapphire.label>zafiro</DankPyon_Sapphire.label>
  <DankPyon_Sapphire.description>Debido a su faceta cristalina, es una de las gemas más valiosas y codiciadas. Su tono azul y su brillo proporcionan una joyería estética, aunque la gema en sí tiene suficiente valor para atraer la atención de vagabundos peligrosos.</DankPyon_Sapphire.description>

  <!-- Ruby -->

  <DankPyon_Ruby.label>rubí</DankPyon_Ruby.label>
  <DankPyon_Ruby.description>La gema más codiciada con un color tan sangriento como los sacrificios que la gente hace para obtenerla. Culturas de todo el país se sienten atraídas por la rica estética de esta gema, que se utiliza para el comercio, la fabricación de joyas e incluso para la presentación.</DankPyon_Ruby.description>

</LanguageData>
