<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <DankPyon_Plant_Garlic.label>Planta de ajo</DankPyon_Plant_Garlic.label>
  <DankPyon_Plant_Garlic.description>Tallo verde con una base segmentada de bulbo color crema. El ajo es un buen condimento e ingrediente para muchas comidas, ya sea picado y salteado como ingrediente o pulverizado y usado como especia.</DankPyon_Plant_Garlic.description>
  <DankPyon_Plant_Onions.label>Planta de cebolla</DankPyon_Plant_Onions.label>
  <DankPyon_Plant_Onions.description>Tallos verdes que terminan en un bulbo fragante cubierto por una cáscara papirácea. Las cebollas son un ingrediente versátil y son excelentes como base para platos de vegetales y como acompañamiento delicioso para platos de carne.</DankPyon_Plant_Onions.description>
  <DankPyon_Plant_Lentils.label>Planta de lentejas</DankPyon_Plant_Lentils.label>
  <DankPyon_Plant_Lentils.description>Una delicada planta de lentejas con numerosos brotes pequeños. Los platos de lentejas son sorprendentemente nutritivos y se dice que son buenos tanto para el cuerpo como para el alma.</DankPyon_Plant_Lentils.description>
  <DankPyon_Plant_Mushrooms.label>Hongos</DankPyon_Plant_Mushrooms.label>
  <DankPyon_Plant_Mushrooms.description>Varias especies de hongos han sido cultivadas por humanos durante milenios para fines recreativos, medicinales o culinarios. Estos tallos son seguros para el consumo y son un bocadillo típicamente terroso y una rica adición a cualquier comida.</DankPyon_Plant_Mushrooms.description>
  <DankPyon_Plant_Wheat.label>Planta de trigo</DankPyon_Plant_Wheat.label>
  <DankPyon_Plant_Wheat.description>Una planta de grano delgada y frágil que produce pequeñas semillas amarillas. Su crecimiento toma relativamente mucho tiempo y proporciona mucha comida, pero requiere procesamiento adicional para ser comestible. Necesita suelo fértil para crecer bien.</DankPyon_Plant_Wheat.description>
  <DankPyon_Plant_Flax.label>Lino</DankPyon_Plant_Flax.label>
  <DankPyon_Plant_Flax.description>Una planta fibrosa similar al trigo. La fibra versátil puede ser utilizada por sus propiedades de hilado y es excelente para la fabricación de telas.</DankPyon_Plant_Flax.description>
  <DankPyon_Plant_Sugarcane.label>Planta de caña de azúcar</DankPyon_Plant_Sugarcane.label>
  <DankPyon_Plant_Sugarcane.description>Tallos dulces y robustos de crecimiento fibroso. Aunque son prácticamente incomibles por sí solos, a menudo se procesan en azúcar y se utilizan en numerosas comidas.</DankPyon_Plant_Sugarcane.description>
  <DankPyon_Plant_Carrots.label>Planta de zanahoria</DankPyon_Plant_Carrots.label>
  <DankPyon_Plant_Carrots.description>Tallos cortos y frondosos cuya raíz es un bulbo de color naranja brillante. Son un bocadillo saludable, aunque no delicioso, o una buena adición a cualquier comida cuando se cocinan, se cuecen al vapor o se saltean.</DankPyon_Plant_Carrots.description>
  <DankPyon_Plant_Herb.label>Planta de hierbas</DankPyon_Plant_Herb.label>
  <DankPyon_Plant_Herb.description>Una planta de hojas verdes y fragantes que se puede utilizar de diversas maneras como potenciador del sabor en la preparación de alimentos, aunque por sí sola es prácticamente incomible.</DankPyon_Plant_Herb.description>
  <DankPyon_Plant_Grape.label>Planta de uva</DankPyon_Plant_Grape.label>
  <DankPyon_Plant_Grape.description>Una vid de tamaño mediano que produce uvas al cosecharse, un ingrediente esencial para la elaboración de vino, que también sabe bien cuando se consume cruda. El crecimiento inicial toma mucho tiempo, pero puede cosecharse repetidamente en un solo ciclo de vida.</DankPyon_Plant_Grape.description>
  <DankPyon_Plant_Tomatoes.label>Planta de tomate</DankPyon_Plant_Tomatoes.label>
  <DankPyon_Plant_Tomatoes.description>Una enredadera verde gruesa que produce muchos frutos rojos grandes y bulbosos. Aunque la cuestión de si es una fruta o un vegetal es un tema muy debatido, se sabe que los tomates que produce son jugosos y deliciosos.</DankPyon_Plant_Tomatoes.description>
  <DankPyon_Plant_Cabbages.label>Planta de repollo</DankPyon_Plant_Cabbages.label>
  <DankPyon_Plant_Cabbages.description>Repollo verde. Un vegetal compuesto por muchas hojas apiladas una sobre otra. El repollo es especialmente bueno como ingrediente para ensaladas y sopas.</DankPyon_Plant_Cabbages.description>
  <DankPyon_Plant_Pumpkins.label>Planta de calabaza</DankPyon_Plant_Pumpkins.label>
  <DankPyon_Plant_Pumpkins.description>Una enredadera verde delgada que da lugar a un característico vegetal naranja masivo, una buena visualización de "Las cosas grandes vienen en paquetes pequeños". No es particularmente sabrosa por sí sola, pero es adecuada para una variedad de platos de temporada sustanciosos.</DankPyon_Plant_Pumpkins.description>
  <!--=========================== Árboles frutales ==============================-->
  <DankPyon_Tree_Apple.label>Manzano</DankPyon_Tree_Apple.label>
  <DankPyon_Tree_Apple.description>Un árbol de madera dura conocido por sus maravillosas frutas rojas y dulces, que saben bien tanto solas como mezcladas en varios postres.</DankPyon_Tree_Apple.description>
  <DankPyon_Tree_Lemon.label>Limonero</DankPyon_Tree_Lemon.label>
  <DankPyon_Tree_Lemon.description>Un pequeño árbol de madera dura que produce frutas cítricas amarillas de sabor amargo. Los limones se consumen a menudo por sus efectos nutricionales y para prevenir enfermedades como el escorbuto, además de ser utilizados como ingrediente o glaseado en muchos platos preparados.</DankPyon_Tree_Lemon.description>
  <DankPyon_Tree_Mulberry.label>Planta de morera</DankPyon_Tree_Mulberry.label>
  <DankPyon_Tree_Mulberry.description>Un árbol pequeño y de rápido crecimiento que produce moras dulces. Es bien sabido que albergan gusanos de seda, que pueden producir seda.</DankPyon_Tree_Mulberry.description>
  <!--=========================== Baya de grifo ==============================-->
  <DankPyon_Tree_GriffonBerry.label>Árbol de bayas de grifo</DankPyon_Tree_GriffonBerry.label>
  <DankPyon_Tree_GriffonBerry.description>Una fruta rara y deliciosa que crece en pequeños árboles. Como su nombre indica, la fruta roja es una delicia para los grifos y normalmente es custodiada por ellos.</DankPyon_Tree_GriffonBerry.description>
  <DankPyon_MacciPlant.label>Planta de Macci</DankPyon_MacciPlant.label>
  <DankPyon_MacciPlant.description>Una planta de grano alta que produce espigas con semillas suaves y comestibles. Aunque el Macci tarda mucho en crecer, proporciona mucha comida en comparación con otros cultivos. Toma mucho tiempo para que el Macci cosechado se eche a perder.</DankPyon_MacciPlant.description>
</LanguageData>
