<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <DankPyon_GreatOak.label>gran roble</DankPyon_GreatOak.label>
  <DankPyon_GreatOak.description>El tipo más alto de árboles de madera dura comunes. Mientras que el Gran Roble es una vista cotidiana y una fuente confiable de sombra para los aldeanos, sorprende a los extranjeros con su imponente tamaño. Crece principalmente en suelos negros con raíces gruesas que se extienden profundamente en la tierra. Su amplio dosel de hojas fácilmente alcanza un diámetro de trescientos o incluso cuatrocientos pies.</DankPyon_GreatOak.description>
  <DankPyon_GreatOak.comps.0.letterLabel>Anciano Ent</DankPyon_GreatOak.comps.0.letterLabel>
  <DankPyon_GreatOak.comps.0.letterDescription>Un anciano Ent está enfadado por la tala de grandes árboles. ¡Asegúrate de no enfadarlo!</DankPyon_GreatOak.comps.0.letterDescription>

  <DankPyon_GreatIter.label>gran iter</DankPyon_GreatIter.label>
  <DankPyon_GreatIter.description>Los Iter son los árboles gigantes más pequeños y se caracterizan por un follaje denso y una abundancia de frutos viscosos y ácidos. En veranos especialmente calurosos, comienzan a formar una nueva terraza de hojas, por lo que los Iter a menudo se utilizan como símbolo de termofilia y protección contra el calor.</DankPyon_GreatIter.description>
  <DankPyon_GreatIter.comps.0.letterLabel>anciano ent</DankPyon_GreatIter.comps.0.letterLabel>
  <DankPyon_GreatIter.comps.0.letterDescription>Un anciano Ent está enfadado por la tala de grandes árboles. ¡Asegúrate de no enfadarlo!</DankPyon_GreatIter.comps.0.letterDescription>

  <DankPyon_GreatFir.label>gran abeto</DankPyon_GreatFir.label>
  <DankPyon_GreatFir.description>Abeto gigante de trescientos pies de altura hecho de madera de cedro. Estos árboles a menudo se llaman los últimos guardianes del verano, áreas siempre verdes llenas de colores esperanzadores que se destacan de la nieve. Ten cuidado al atravesar un denso bosque de abetos, ya que las piñas de 10 pulgadas pueden derribar incluso a un caballero con armadura completa.</DankPyon_GreatFir.description>

  <DankPyon_GreatWillow.label>gran sauce</DankPyon_GreatWillow.label>
  <DankPyon_GreatWillow.description>Un sauce que ha logrado sobrevivir miles de años.</DankPyon_GreatWillow.description>
  <DankPyon_GreatWillow.comps.0.letterLabel>anciano ent</DankPyon_GreatWillow.comps.0.letterLabel>
  <DankPyon_GreatWillow.comps.0.letterDescription>Un anciano Ent está enfadado por la tala de grandes árboles. ¡Asegúrate de no enfadarlo!</DankPyon_GreatWillow.comps.0.letterDescription>

</LanguageData>
