<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCE_Beet.label>Planta de remolacha Chioggia</VCE_Beet.label>
  <VCE_Beet.description>Un vegetal herbáceo que es ampliamente utilizado tanto por humanos como por animales de granja. Aunque por fuera parecen remolachas comunes, tienen una pulpa interior claramente rayada de rojo y blanco. Estas son las más dulces. Aunque las remolachas necesitan un suelo rico en nutrientes, son bastante resistentes y continúan creciendo muy lentamente incluso en invierno. Sin embargo, deben plantarse durante la temporada de crecimiento.</VCE_Beet.description>
  <VCE_RawBeets.label>Remolachas Chioggia</VCE_RawBeets.label>
  <VCE_RawBeets.description>Un vegetal herbáceo que es ampliamente utilizado tanto por humanos como por animales de granja. Aunque por fuera parecen remolachas comunes, por dentro tienen una pulpa claramente rayada de rojo y blanco. Estas están en la parte más alta de la escala de dulzura.</VCE_RawBeets.description>
  <VCE_Cabbage.label>Planta de coliflor</VCE_Cabbage.label>
  <VCE_Cabbage.description>Una verdura grande y redonda con un centro duro y blanco, rodeada de hojas verdes, naturalmente rica en fibra y vitaminas B. Esta variedad en particular parece ser muy resistente a las toxinas y la radiación en el aire.</VCE_Cabbage.description>
  <VCE_RawCabbage.label>Coliflor</VCE_RawCabbage.label>
  <VCE_RawCabbage.description>Una verdura grande y redonda con un centro duro y blanco, rodeada de hojas verdes, naturalmente rica en fibra y vitaminas B.</VCE_RawCabbage.description>
  <VCE_Onion.label>Planta de cebolla blanca</VCE_Onion.label>
  <VCE_Onion.description>Una variedad de cebolla fuerte y picante, perfecta para ensaladas aromáticas o para aplicaciones culinarias generales cuando se desean sabores fuertes. No puede soportar los efectos de la plaga.</VCE_Onion.description>
  <VCE_RawOnion.label>Cebollas blancas</VCE_RawOnion.label>
  <VCE_RawOnion.description>Una variedad de cebolla fuerte y picante, perfecta para ensaladas aromáticas o para aplicaciones culinarias generales cuando se desean sabores fuertes.</VCE_RawOnion.description>
  <VCE_Pumpkin.label>Planta de calabaza Mammutgold</VCE_Pumpkin.label>
  <VCE_Pumpkin.description>Como una de las variedades de calabaza más grandes, el Mammutgold puede alcanzar un peso de entre 25 y 50 kg. Técnicamente, las calabazas son bayas gigantes, conocidas por ser fáciles de sembrar y cosechar. Su durabilidad, sin embargo, significa peso y masa adicionales, lo que las hace poco prácticas para sistemas hidropónicos.</VCE_Pumpkin.description>
  <VCE_RawPumpkin.label>Calabazas Mammutgold</VCE_RawPumpkin.label>
  <VCE_RawPumpkin.description>Como una de las variedades de calabaza más grandes, el Mammutgold puede alcanzar un peso de entre 25 y 50 kg. Técnicamente, las calabazas son bayas gigantes, conocidas por ser fáciles de sembrar y cosechar.</VCE_RawPumpkin.description>
  <VCE_Tomato.label>Planta de tomate de carne roja</VCE_Tomato.label>
  <VCE_Tomato.description>Una variedad de tomate con un color rojo brillante, firme y carnoso. Su sabor es suave, jugoso y equilibrado en comparación con otras variedades. Los tomates se pueden quitar fácilmente de la vid sin desarraigar la planta.</VCE_Tomato.description>
  <VCE_RawTomatoes.label>Tomates de carne roja</VCE_RawTomatoes.label>
  <VCE_RawTomatoes.description>Una variedad de tomate con un color rojo brillante, firme y carnoso. Su sabor es suave, jugoso y equilibrado en comparación con otras variedades.</VCE_RawTomatoes.description>
  <VCE_AppleTree.label>Árbol de manzana Granny Smith</VCE_AppleTree.label>
  <VCE_AppleTree.description>Un árbol que produce manzanas duras con piel verde claro y pulpa crujiente y jugosa. Su sabor es ácido y agrio. Al hornear, se mantiene firme, lo que lo convierte en una manzana de cocina muy popular que se puede endulzar en pasteles.</VCE_AppleTree.description>
  <VCE_RawApple.label>Manzanas Granny Smith</VCE_RawApple.label>
  <VCE_RawApple.description>Manzanas duras con piel verde claro y pulpa crujiente y jugosa. Su sabor es ácido y agrio. Al hornear, se mantiene firme, lo que la convierte en una manzana de cocina muy popular que se puede endulzar en pasteles.</VCE_RawApple.description>
  <VCE_Fruit.label>Frutas biom crudas</VCE_Fruit.label>
</LanguageData>
