<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<LanguageData>
	<DankPyon_Necklace_Citrine.label>Citrin-Halskette</DankPyon_Necklace_Citrine.label>
	<DankPyon_Necklace_Citrine.description>Diese mit einem Citrin eingebettete Halskette erhöht leicht den Wohlstand von Männern und Frauen, die ihren sozialen Status verbessern möchten.</DankPyon_Necklace_Citrine.description>
	
	<DankPyon_Necklace_Jade.label>Jade-Halskette</DankPyon_Necklace_Jade.label>
	<DankPyon_Necklace_Jade.description>Diese Halskette ist so robust und schön wie der Jadestein gefertigt und bietet denjenigen, die sie sich leisten können, moderaten Reichtum.</DankPyon_Necklace_Jade.description>
	
	<DankPyon_Necklace_Amber.label>Bernstein-Halskette</DankPyon_Necklace_Amber.label>
	<DankPyon_Necklace_Amber.description>Diese Bernsteinkette, die den natürlichen gelb-orangen Farbton des Edelsteins aufweist, ist aufgrund ihrer natürlichen Schönheit sowohl vertraut als auch wertvoll.</DankPyon_Necklace_Amber.description>
	
	<DankPyon_Necklace_Onyx.label>Onyx-Halskette</DankPyon_Necklace_Onyx.label>
	<DankPyon_Necklace_Onyx.description>Diese Halskette, schwarz wie der Onyx selbst, zeugt von unglaublichem Reichtum für einfache Frauen und Männer, da der Edelstein im Inneren trotz seiner dunklen Farbe ununterbrochen glitzert.</DankPyon_Necklace_Onyx.description>

	<DankPyon_Necklace_Emerald.label>Smaragd-Halskette</DankPyon_Necklace_Emerald.label>
	<DankPyon_Necklace_Emerald.description>Diese mit einem makellosen Smaragd eingebettete Goldkette bietet ihrem Träger eine deutliche Steigerung des Wohlstands und wird häufig bei Adligen und Kaufleuten gesehen.</DankPyon_Necklace_Emerald.description>
	
	<DankPyon_Necklace_Sapphire.label>Saphir-Halskette</DankPyon_Necklace_Sapphire.label>
	<DankPyon_Necklace_Sapphire.description>Diese mit Saphiren besetzte Halskette erstrahlt in ihrem vertrauten blauen Glanz und sorgt dafür, dass die Menschen um den Träger herum den wohlhabenden Mann oder die wohlhabende Frau bemerken, die unter ihnen ist.</DankPyon_Necklace_Sapphire.description>
	
	<DankPyon_Necklace_Ruby.label>Rubin-Halskette</DankPyon_Necklace_Ruby.label>
	<DankPyon_Necklace_Ruby.description>Diese mit mehreren tropfenförmigen Rubinen verzierte Goldkette bietet großen Reichtum und symbolisiert große Macht, denn mit jemandem, der sich eine solche Halskette leisten oder sie stehlen kann, ist nicht zu spaßen.</DankPyon_Necklace_Ruby.description>
	
	<!--========== Rings ==========-->
	
	<DankPyon_Ring_Citrine.label>Citrin-Ring</DankPyon_Ring_Citrine.label>
	<DankPyon_Ring_Citrine.description>Dieser mit einem Citrin eingebettete Ring steigert leicht das Vermögen von Männern und Frauen, die ihren sozialen Status verbessern möchten.</DankPyon_Ring_Citrine.description>
	
	<DankPyon_Ring_Jade.label>Jade-Ring</DankPyon_Ring_Jade.label>
	<DankPyon_Ring_Jade.description>Dieser Ring ist so robust und schön wie der Jadestein gefertigt und bietet denjenigen, die ihn sich leisten können, moderaten Reichtum.</DankPyon_Ring_Jade.description>
	
	<DankPyon_Ring_Amber.label>Bernstein-Ring</DankPyon_Ring_Amber.label>
	<DankPyon_Ring_Amber.description>Dieser Bernsteinring, der den natürlichen gelb-orangen Farbton des Edelsteins aufweist, ist aufgrund seiner natürlichen Schönheit sowohl vertraut als auch wertvoll.</DankPyon_Ring_Amber.description>
	
	<DankPyon_Ring_Onyx.label>Onyx-Ring</DankPyon_Ring_Onyx.label>
	<DankPyon_Ring_Onyx.description>Dieser Ring, schwarz wie der Onyx selbst, zeugt von unglaublichem Reichtum als der durchschnittliche Mann oder die durchschnittliche Frau, da der Edelstein im Inneren trotz seiner dunklen Farbe ununterbrochen glitzert.</DankPyon_Ring_Onyx.description>

	<DankPyon_Ring_Emerald.label>Smaragd-Ring</DankPyon_Ring_Emerald.label>
	<DankPyon_Ring_Emerald.description>Dieser mit einem makellosen Smaragd eingebettete Goldring bietet seinem Träger eine deutliche Steigerung des Wohlstands und wird häufig bei Adligen und Kaufleuten gesehen.</DankPyon_Ring_Emerald.description>
	
	<DankPyon_Ring_Sapphire.label>Saphir-Ring</DankPyon_Ring_Sapphire.label>
	<DankPyon_Ring_Sapphire.description>Dieser mit Saphiren besetzte Ring erstrahlt in ihrem vertrauten blauen Glanz und sorgt dafür, dass die Menschen um den Träger herum, den wohlhabenden Mann oder die wohlhabende Frau bemerken, die unter ihnen ist.</DankPyon_Ring_Sapphire.description>
	
	<DankPyon_Ring_Ruby.label>Rubin-Ring</DankPyon_Ring_Ruby.label>
	<DankPyon_Ring_Ruby.description>Dieser, mit mehreren tropfenförmigen Rubinen verzierte Ring bietet großen Reichtum und symbolisiert große Macht, denn mit jemandem, der sich einen solchen Ring leisten oder sie stehlen kann, ist nicht zu spaßen.</DankPyon_Ring_Ruby.description>	
	
</LanguageData>