<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<LanguageData>
	<DankPyon_Turret_Scorpio.label>Skorpion</DankPyon_Turret_Scorpio.label>
	<DankPyon_Turret_Scorpio.description>Der Skorpion wurde in der Antike entwickelt und ist eine mächtige Raketenwaffe, die große Pfeile über große Entfernungen abfeuern kann. Das präzise Design ist sowohl bei der Belagerung als auch bei der Verteidigung wirksam und flößt den Feinden Angst ein, muss jedoch nach jedem abgefeuerten Bolzen nachgeladen werden.</DankPyon_Turret_Scorpio.description>
	
	<DankPyon_Bullet_Scorpio.label>Skorpionbolzen</DankPyon_Bullet_Scorpio.label>
	
	<DankPyon_Gun_ScorpioTurret.label>Skorpion</DankPyon_Gun_ScorpioTurret.label>
	<DankPyon_Gun_ScorpioTurret.description>Eine alte militärische Belagerungsmaschine in Form einer Armbrust, montiert auf einer Holzkonstruktion.</DankPyon_Gun_ScorpioTurret.description>
	
	<DankPyon_Turret_Ballista.label>Balliste</DankPyon_Turret_Ballista.label>
	<DankPyon_Turret_Ballista.description>Die in der Antike entwickelte Balliste ist eine leistungsstarke Raketenwaffe, mit der große Pfeile über große Entfernungen abgefeuert werden können. Das präzise Design ist sowohl bei der Belagerung als auch bei der Verteidigung wirksam und flößt den Feinden Angst ein, muss jedoch nach jedem abgefeuerten Bolzen nachgeladen werden.</DankPyon_Turret_Ballista.description>

	<DankPyon_Bullet_Ballista.label>Ballistenbolzen</DankPyon_Bullet_Ballista.label>
	
	<DankPyon_Gun_BallistaTurret.label>Balliste</DankPyon_Gun_BallistaTurret.label>
	<DankPyon_Gun_BallistaTurret.description>Eine alte militärische Belagerungsmaschine in Form einer Armbrust, montiert auf einer Holzkonstruktion.</DankPyon_Gun_BallistaTurret.description>
	
	
	<DankPyon_Turret_Trebuchet.label>Trebuchet</DankPyon_Turret_Trebuchet.label>
	<DankPyon_Turret_Trebuchet.description>Das Trebuchet nutzt eine starke Torsion, um Steine ​​über eine große Distanz zu schleudern und mit solcher Kraft Mauern zu zerstören. Dies macht das Trebuchet zu einer furchterregenden Belagerungswaffe, die Verteidigungsanlagen zerstören kann; Wo Belagerungsangreifer früher Palisaden unter feindlichen Raketen erklommen, können sie jetzt Öffnungen schaffen, bevor die Schlacht überhaupt beginnt. Wenn die Verteidiger das große Trebuchet auf den Feldern sehen, sollten sie versuchen, es schnell zu zerstören.</DankPyon_Turret_Trebuchet.description>
	
	<DankPyon_Artillery_Trebuchet.label>Trebuchet</DankPyon_Artillery_Trebuchet.label>
	<DankPyon_Artillery_Trebuchet.description>Mörserwerfer. Wirft Bomben über Mauern. Sehr ungenau, aber weitreichend.</DankPyon_Artillery_Trebuchet.description>
	
	<DankPyon_Turret_RepeaterBallista.label>Repetier-Balliste</DankPyon_Turret_RepeaterBallista.label>
	<DankPyon_Turret_RepeaterBallista.description>Der in der Antike entwickelte Repetier-Balliste ist ein Höhepunkt mittelalterlicher Ingenieurskunst. Es handelt sich um eine leistungsstarke Raketenwaffe, die in der Lage ist, mehrere große Pfeile in schneller Folge abzufeuern. Das präzise Design ist sowohl bei der Belagerung als auch bei der Verteidigung wirksam und flößt den Feinden Angst ein, muss jedoch nach jedem abgefeuerten Bolzen nachgeladen werden.</DankPyon_Turret_RepeaterBallista.description>
	
	<DankPyon_Gun_RepeaterBallistaTurret.label>Balliste-Repetierturm</DankPyon_Gun_RepeaterBallistaTurret.label>
	<DankPyon_Gun_RepeaterBallistaTurret.description>Eine alte militärische Belagerungsmaschine in Form einer Armbrust, montiert auf einer Holzkonstruktion.</DankPyon_Gun_RepeaterBallistaTurret.description>
</LanguageData>