<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<LanguageData>
	<DankPyon_Cauldron.label>Kessel</DankPyon_Cauldron.label>
	<DankPyon_Cauldron.description>PLATZHALTER.</DankPyon_Cauldron.description>
	
	<DankPyon_DryingRack_Small.label>Trockengestell (1x2)</DankPyon_DryingRack_Small.label>
	<DankPyon_DryingRack_Small.description>Ein Holzgestell zum Trocknen von Waren in der Sonne, um sie zu dehydrieren und für eine längere Haltbarkeit aufzubewahren.</DankPyon_DryingRack_Small.description>
	
	<DankPyon_DryingRack_Big.label>Trockengestell (2x2)</DankPyon_DryingRack_Big.label>
	<DankPyon_DryingRack_Big.description>Ein Holzgestell zum Trocknen von Waren in der Sonne zur Konservierung und Langzeitverwendung.</DankPyon_DryingRack_Big.description>
	
	<DankPyon_RawhideRack.label>Regal für rohes Leder</DankPyon_RawhideRack.label>
	<DankPyon_RawhideRack.description>Ein Standgestell zum Trocknen von rohen Häuten zu steifem und ungegerbtem Leder.</DankPyon_RawhideRack.description>

	<DankPyon_TanningRack.label>Gerbergestell</DankPyon_TanningRack.label>
	<DankPyon_TanningRack.description>Ein Standgestell zur Behandlung von rohen Häuten, um weiches und schönes Leder herzustellen.</DankPyon_TanningRack.description>
	
	<DankPyon_Presser.label>Presse</DankPyon_Presser.label>
	<DankPyon_Presser.description>Ein hölzernes Gerät zum Pressen ausgewählter Gegenstände. Entweder um den Saft herauszuholen oder um Molke aus Quark zu gewinnen.</DankPyon_Presser.description>
	
	
	<DankPyon_Smoker.label>Räucherofen</DankPyon_Smoker.label>
	<DankPyon_Smoker.description>Am Boden des Räucherofens gestapeltes verbranntes Holz erzeugt Rauch und umhüllt so das Fleisch und sorgt für indirekte Hitze und ein reichhaltiges Raucharoma. Dadurch entsteht zusätzlich eine Schutzschicht und das Räucherfleisch bleibt länger haltbar.</DankPyon_Smoker.description>
	
	<DankPyon_SilkBed.label>Seidenbett</DankPyon_SilkBed.label>
	<DankPyon_SilkBed.description>Eine Holzplattform, die dazu dient, Seidenraupen während ihres Kokon-Lebenszyklus zu halten und nach dem vollständigen Spinnen des Kokons für die Seide zu ernten.</DankPyon_SilkBed.description>
	
	<DankPyon_Smelter.label>Schmelzer</DankPyon_Smelter.label>
	<DankPyon_Smelter.description>Eine Steinschmelze zur Raffinierung von Schrott und Rohstoffen.</DankPyon_Smelter.description>
	
	<DankPyon_RusticFermentingBarrel.label>Rustikales Gärfass</DankPyon_RusticFermentingBarrel.label>
	<DankPyon_RusticFermentingBarrel.description>Ein Fass zum Vergären aller Arten frischer Mischungen zu verschiedenen Alkoholika. Seine Holzeigenschaften tragen dazu bei, rustikale Elemente nach Geschmack zu schaffen.</DankPyon_RusticFermentingBarrel.description>
	
	<DankPyon_WindMill.label>Windmühle</DankPyon_WindMill.label>
	<DankPyon_WindMill.description>Eine windbetriebene Mühle zur Automatisierung des Mahlens von Produkten. Erfordert einen großen Freiraum vorne und hinten für eine optimale Luftströmung.</DankPyon_WindMill.description>
	
	<DankPyon_IceBlock_Maker.label>Eisblockform</DankPyon_IceBlock_Maker.label>
	<DankPyon_IceBlock_Maker.description>Eine Holzform zum Einfrieren von Wasser zu Eis in kalten Zeiten.</DankPyon_IceBlock_Maker.description>

</LanguageData>