<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <DankPyon_Cauldron.label>Caldero</DankPyon_Cauldron.label>
  <DankPyon_Cauldron.description>Un gran caldero de hierro usado para preparar pociones, guisos y otros brebajes.</DankPyon_Cauldron.description>
  <DankPyon_DryingRack_Small.label>Estante de secado (1x2)</DankPyon_DryingRack_Small.label>
  <DankPyon_DryingRack_Small.description>Un estante de madera para secar productos al sol, deshidratándolos y conservándolos para una mayor durabilidad.</DankPyon_DryingRack_Small.description>
  <DankPyon_DryingRack_Big.label>Estante de secado (2x2)</DankPyon_DryingRack_Big.label>
  <DankPyon_DryingRack_Big.description>Un estante de madera para secar productos al sol para su conservación y uso a largo plazo.</DankPyon_DryingRack_Big.description>
  <DankPyon_RawhideRack.label>Estante para cuero crudo</DankPyon_RawhideRack.label>
  <DankPyon_RawhideRack.description>Un estante para secar pieles crudas en cuero rígido y sin curtir.</DankPyon_RawhideRack.description>
  <DankPyon_TanningRack.label>Estante de curtido</DankPyon_TanningRack.label>
  <DankPyon_TanningRack.description>Un estante para tratar pieles crudas y producir cuero suave y bonito.</DankPyon_TanningRack.description>
  <DankPyon_Presser.label>Prensa</DankPyon_Presser.label>
  <DankPyon_Presser.description>Un dispositivo de madera para prensar artículos seleccionados. Ya sea para extraer jugo o para obtener suero de leche del requesón.</DankPyon_Presser.description>
  <DankPyon_Smoker.label>Ahumador</DankPyon_Smoker.label>
  <DankPyon_Smoker.description>La madera quemada apilada en la base del ahumador produce humo que envuelve la carne, proporcionando calor indirecto y un rico aroma ahumado. Esto también crea una capa protectora que hace que la carne ahumada dure más tiempo.</DankPyon_Smoker.description>
  <DankPyon_SilkBed.label>Cama de seda</DankPyon_SilkBed.label>
  <DankPyon_SilkBed.description>Una plataforma de madera diseñada para mantener a los gusanos de seda durante su ciclo de vida del capullo y cosechar la seda después de que hayan tejido completamente el capullo.</DankPyon_SilkBed.description>
  <DankPyon_Smelter.label>Fundidor</DankPyon_Smelter.label>
  <DankPyon_Smelter.description>Un horno de piedra para refinar chatarra y materias primas.</DankPyon_Smelter.description>
  <DankPyon_RusticFermentingBarrel.label>Barril de fermentación rústico</DankPyon_RusticFermentingBarrel.label>
  <DankPyon_RusticFermentingBarrel.description>Un barril para fermentar todo tipo de mezclas frescas en varios tipos de alcohol. Sus propiedades de madera ayudan a crear elementos rústicos en el sabor.</DankPyon_RusticFermentingBarrel.description>
  <DankPyon_WindMill.label>Molino de viento</DankPyon_WindMill.label>
  <DankPyon_WindMill.description>Un molino impulsado por el viento para automatizar la molienda de productos. Requiere un gran espacio libre en la parte delantera y trasera para un flujo de aire óptimo.</DankPyon_WindMill.description>
  <DankPyon_IceBlock_Maker.label>Molde para bloques de hielo</DankPyon_IceBlock_Maker.label>
  <DankPyon_IceBlock_Maker.description>Un molde de madera para congelar agua en hielo durante tiempos fríos.</DankPyon_IceBlock_Maker.description>
</LanguageData>
