<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <DankPyon_RawWood.label>Madera Cruda</DankPyon_RawWood.label>
  <DankPyon_RawWood.description>Madera de árboles u otras plantas fibrosas. Útil para la construcción de estructuras y armas. Es un buen combustible para fogatas y generadores y puede ser refinado en combustible químico. En caso de emergencia, un trozo de madera puede ser usado como arma o pierna.</DankPyon_RawWood.description>
  <DankPyon_RawWood.stuffProps.stuffAdjective>maderoso</DankPyon_RawWood.stuffProps.stuffAdjective>
  <DankPyon_RawDarkWood.label>Madera Oscura</DankPyon_RawDarkWood.label>
  <DankPyon_RawDarkWood.description>Un tipo de madera oscura, dura y antigua que ha resistido el paso del tiempo. Útil para la construcción de estructuras y armas. Es un buen combustible para fogatas.</DankPyon_RawDarkWood.description>
  <DankPyon_Coal.label>Trozo de Carbón</DankPyon_Coal.label>
  <DankPyon_Coal.description>El carbón es un trozo de roca negra y combustible, compuesto principalmente de carbono. Una buena fuente de combustible para hornos y estufas.</DankPyon_Coal.description>
  <DankPyon_IceBlock.label>Hielo</DankPyon_IceBlock.label>
  <DankPyon_IceBlock.description>Agua congelada en bloques de hielo. Se derrite a temperaturas por encima del punto de congelación.</DankPyon_IceBlock.description>
  <DankPyon_Waterskin.label>Odre de Agua</DankPyon_Waterskin.label>
  <DankPyon_Waterskin.description>Agua recogida y puesta en una bolsa.</DankPyon_Waterskin.description>
  <DankPyon_Wax.label>Cera</DankPyon_Wax.label>
  <DankPyon_Wax.description>Un compuesto orgánico que es sólido a temperatura ambiente y por lo tanto puede ser almacenado por largos períodos de tiempo. Puede ser procesado en velas.</DankPyon_Wax.description>
  <DankPyon_QueenBee.label>Abeja Reina Oswin</DankPyon_QueenBee.label>
  <DankPyon_QueenBee.description>La matriarca de una colonia de abejas carroñeras que proviene de las regiones de la casa Oswin. A diferencia de las abejas típicas, se alimentan de carroña y producen una miel ahumada y robusta.</DankPyon_QueenBee.description>
  <DankPyon_Honey.label>Miel Ahumada</DankPyon_Honey.label>
  <DankPyon_Honey.description>Una sustancia líquida ahumada y robusta producida por las abejas carroñeras, que puede ser utilizada como conservante o fermentada en una bebida alcohólica.</DankPyon_Honey.description>
  <DankPyon_Honeycomb.label>Panal Ahumado</DankPyon_Honeycomb.label>
  <DankPyon_Honeycomb.description>Panales crudos y ahumados que contienen miel de abejas carroñeras. \n\nPuede ser extraído para obtener cera y miel ahumada.</DankPyon_Honeycomb.description>
  <DankPyon_IronOre.label>Mineral de Hierro</DankPyon_IronOre.label>
  <DankPyon_IronOre.description>Un mineral de hierro crudo que debe ser procesado en una fundición para ser utilizable.</DankPyon_IronOre.description>
  <DankPyon_IronIngot.label>Lingote de Hierro</DankPyon_IronIngot.label>
  <DankPyon_IronIngot.description>Un lingote de hierro que debe ser procesado en una fundición para ser utilizable.</DankPyon_IronIngot.description>
  <DankPyon_SilverOre.label>Mineral de Plata</DankPyon_SilverOre.label>
  <DankPyon_SilverOre.description>Un mineral de plata crudo que debe ser procesado en una fundición para ser utilizable.</DankPyon_SilverOre.description>
  <DankPyon_GoldOre.label>Mineral de Oro</DankPyon_GoldOre.label>
  <DankPyon_GoldOre.description>Un mineral de oro crudo que debe ser procesado en una fundición para ser utilizable.</DankPyon_GoldOre.description>
  <DankPyon_PlasteelOre.label>Plasteel Crudo</DankPyon_PlasteelOre.label>
  <DankPyon_PlasteelOre.description>El plasteel crudo debe ser procesado en una fundición para ser utilizable.</DankPyon_PlasteelOre.description>
  <DankPyon_Citrine.label>Citrino</DankPyon_Citrine.label>
  <DankPyon_Citrine.description>El cuarzo amarillo pálido conocido como citrino es uno de los cristales de menor valor. Adornar joyas con esta gema aumenta la prosperidad, aunque en menor medida que con gemas más valiosas.</DankPyon_Citrine.description>
  <DankPyon_Amber.label>Ámbar</DankPyon_Amber.label>
  <DankPyon_Amber.description>Una gema endurecida de resina de árbol fosilizada. Generalmente admirada por su tono natural amarillo-naranja y comúnmente utilizada para adornos y decoraciones. Sin embargo, es demasiado blanda para ser utilizada en armas.</DankPyon_Amber.description>
  <DankPyon_Onyx.label>Ónix</DankPyon_Onyx.label>
  <DankPyon_Onyx.description>Este mineral blanco y negro cambia de color a través de bandas paralelas, a veces en armonía y a veces en desorden. Sin embargo, los colores caóticos no devalúan esta gema, sino que aumentan su valor, especialmente en tallados y joyería.</DankPyon_Onyx.description>
  <DankPyon_Emerald.label>Esmeralda</DankPyon_Emerald.label>
  <DankPyon_Emerald.description>Una gema robusta de color predominantemente verde. El valor de este cristal aumenta cualquier joya, ya sea una gema en el mango de una espada o una decoración en un anillo.</DankPyon_Emerald.description>
  <DankPyon_Sapphire.label>Zafiro</DankPyon_Sapphire.label>
  <DankPyon_Sapphire.description>Debido a su faceta cristalina, es una de las gemas más valiosas y codiciadas. Su tono azul y su brillo proporcionan una joyería estética, aunque la gema en sí tiene suficiente valor para atraer la atención de vagabundos peligrosos.</DankPyon_Sapphire.description>
  <DankPyon_Ruby.label>Rubí</DankPyon_Ruby.label>
  <DankPyon_Ruby.description>La gema más codiciada con un color tan sangriento como los sacrificios que la gente hace para obtenerla. Culturas de todo el país se sienten atraídas por la rica estética de esta gema, que se utiliza para el comercio, la fabricación de joyas e incluso para la presentación.</DankPyon_Ruby.description>
</LanguageData>
