<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<LanguageData>
	<DankPyon_GreatOak.label>Große Eiche</DankPyon_GreatOak.label>
	<DankPyon_GreatOak.description>Die höchste Sorte gewöhnlicher Hartholzbäume. Während die Große Eiche für die Dorfbewohner ein alltäglicher Anblick und eine vertrauenswürdige Quelle des Schattens ist, überrascht sie Ausländer mit ihrer imposanten Größe. Wächst hauptsächlich auf schwarzen Böden mit dicken Wurzeln, die weit in die Erde reichen. Ihr breites Blätterdach erreicht leicht einen Durchmesser von drei- oder sogar vierhundert Fuß.</DankPyon_GreatOak.description>
	<DankPyon_GreatOak.comps.0.letterLabel>Uralter Schrat</DankPyon_GreatOak.comps.0.letterLabel>
	<DankPyon_GreatOak.comps.0.letterDescription>Ein uralter Schrat ist wegen der Abholzung großer Bäume verärgert. Stellen Sie sicher, dass Sie es nicht verärgern!</DankPyon_GreatOak.comps.0.letterDescription>
	
	<DankPyon_GreatIter.label>Großer Iter</DankPyon_GreatIter.label>
	<DankPyon_GreatIter.description>Iters sind die kleinsten Riesenbäume und zeichnen sich durch ein dichtes Laub und eine Fülle von zähflüssigen, sauren Früchten aus. In besonders heißen Sommern beginnen sie, eine neue Blattterrasse zu bilden, weshalb Iter häufig als Symbol für Thermophilie und Hitzeschutz verwendet werden.</DankPyon_GreatIter.description>
	<DankPyon_GreatIter.comps.0.letterLabel>Uralter Schrat</DankPyon_GreatIter.comps.0.letterLabel>
	<DankPyon_GreatIter.comps.0.letterDescription>Ein uralter Schrat ist wegen der Abholzung großer Bäume verärgert. Stellen Sie sicher, dass Sie es nicht verärgern!</DankPyon_GreatIter.comps.0.letterDescription>
	
	<DankPyon_GreatFir.label>Große Tanne</DankPyon_GreatFir.label>
	<DankPyon_GreatFir.description>Dreihundert Fuß hohe riesige Tanne ​​aus Zedernholz. Diese Bäume werden oft als die letzten Wächter des Sommers bezeichnet, immergrüne Flächen voller hoffnungsvoller Farben, die sich vom Schnee abheben. Sei vorsichtig, wenn du einen dichten Tannenwald durchquerst, denn 10-Zoll-Tannenzapfen können sogar einen Ritter in voller Rüstung niederschlagen.</DankPyon_GreatFir.description>
	
	<DankPyon_GreatWillow.label>Große Weide</DankPyon_GreatWillow.label>
	<DankPyon_GreatWillow.description>Eine Weide, die es geschafft hat, Tausende von Jahren zu überleben.</DankPyon_GreatWillow.description>
	<DankPyon_GreatWillow.comps.0.letterLabel>Uralter Schrat</DankPyon_GreatWillow.comps.0.letterLabel>
	<DankPyon_GreatWillow.comps.0.letterDescription>Ein uralter Schrat ist wegen der Abholzung großer Bäume verärgert. Stellen Sie sicher, dass Sie es nicht verärgern!</DankPyon_GreatWillow.comps.0.letterDescription>
	

</LanguageData>