<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<LanguageData>
	<DankPyon_Hampshire.label>Hampshire</DankPyon_Hampshire.label>
	<DankPyon_Hampshire.description>Hampshires sind eine robuste Schweinerasse und werden typischerweise wegen ihres mageren Fleisches und Geschmacks gezüchtet. Sie sind eine effiziente Fleischquelle und leicht zu füttern, da sie fast alles fressen.</DankPyon_Hampshire.description>
	
	<DankPyon_Hampshire.tools.0.label>Biss</DankPyon_Hampshire.tools.0.label>
	<DankPyon_Hampshire.tools.1.label>Kopf</DankPyon_Hampshire.tools.1.label>
	
	<DankPyon_Gloucestershire.label>Gloucestershire</DankPyon_Gloucestershire.label>
	<DankPyon_Gloucestershire.description>Gloucestershires gedeihen auf Weiden, sie sind ausgezeichnete Sammler und Weidefresser, was sie für ihre Fleischqualität bekannt macht. Sie sind eine effiziente Fleischquelle und leicht zu füttern, da sie fast alles fressen.</DankPyon_Gloucestershire.description>
	
	<DankPyon_Gloucestershire.tools.1.label>Kopf</DankPyon_Gloucestershire.tools.1.label>
	
	<DankPyon_NorthernBoar.label>Wildeber</DankPyon_NorthernBoar.label>
	<DankPyon_NorthernBoar.description>Dieser haarige Allesfresser stammt von entkommenen Schweinen ab und wurde für das Leben in den nördlichen Wäldern entwickelt.\n\nSeine Stoßzähne machen ihn zu einem besseren Kämpfer als seine domestizierten Schweineverwandten. Leider ist es zu widerspenstig, um in den komplexesten Aufgaben trainiert zu werden.</DankPyon_NorthernBoar.description>
	
	<DankPyon_NorthernBoar.tools.0.label>Stoßzahn</DankPyon_NorthernBoar.tools.0.label>
	<DankPyon_NorthernBoar.tools.2.label>Kopf</DankPyon_NorthernBoar.tools.2.label>
	
	<DankPyon_Ravelder.label>Ravelder</DankPyon_Ravelder.label>
	<DankPyon_Ravelder.description>Kühe sind große domestizierte Huftiere und werden seit Jahrtausenden gezüchtet, um große Mengen Milch, Fleisch und Leder zu produzieren. Sie sind außergewöhnlich sanfte Wesen und werden niemals nach Rache streben, egal wie oft ihnen Schaden zugefügt wird. Die meisten von ihnen sind so an das Leben auf dem Bauernhof angepasst, dass sie in der Wildnis nicht überleben können.</DankPyon_Ravelder.description>
	
	<DankPyon_Ravelder.tools.1.label>Kopf</DankPyon_Ravelder.tools.1.label>
	<DankPyon_Ravelder.tools.2.label>linker Huf</DankPyon_Ravelder.tools.2.label>
	<DankPyon_Ravelder.tools.3.label>rechter Huf</DankPyon_Ravelder.tools.3.label>
	
	<DankPyon_Angus.label>Angus</DankPyon_Angus.label>
	<DankPyon_Angus.description>Angus ist ein großes domestiziertes Huftier, das eine bessere Marmorierung als eine typische Kuh aufweist und für die Produktion großer Mengen Milch, Fleisch und Leder gezüchtet wird. Sie sind außergewöhnlich sanfte Wesen und werden niemals nach Rache streben, egal wie oft ihnen Schaden zugefügt wird. Die meisten von ihnen sind so an das Leben auf dem Bauernhof angepasst, dass sie in der Wildnis nicht überleben können.</DankPyon_Angus.description>
	
	<DankPyon_Angus.tools.1.label>Kopf</DankPyon_Angus.tools.1.label>
	<DankPyon_Angus.tools.2.label>linker Huf</DankPyon_Angus.tools.2.label>
	<DankPyon_Angus.tools.3.label>rechter Huf</DankPyon_Angus.tools.3.label>
</LanguageData>