<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCE_Wheat.label>Planta de espelta</VCE_Wheat.label>
  <VCE_Wheat.description>La espelta es un tipo de trigo que se ha cultivado desde alrededor del 5000 a.C. Es una buena fuente de fibra, proteínas (de las cuales contiene más que el trigo blando), así como vitaminas y minerales. Toma casi toda una temporada de crecimiento para que la espelta dé frutos. Aunque este grano es frágil y requiere mucho tiempo, ha sido modificado genéticamente para que se desmorone suavemente en harina con solo tocarlo.</VCE_Wheat.description>
  <VCE_Flour.label>Harina de espelta</VCE_Flour.label>
  <VCE_Flour.description>Harina de espelta, ideal para hornear. Tarda mucho en echarse a perder si se almacena en seco. Está hecha de espelta que ha sido modificada genéticamente para que se desmorone suavemente en harina con solo tocarla.</VCE_Flour.description>
  <VCE_Cheese.label>Queso de vaca</VCE_Cheese.label>
  <VCE_Sugarcane.label>Planta de caña de azúcar Uba</VCE_Sugarcane.label>
  <VCE_Onion.description>Una hierba tropical alta y densa con tallos articulados. La variedad Uba es mucho más resistente, pero menos productiva que la caña de azúcar común. Esta caña de azúcar modificada genéticamente no es precisamente el alimento más nutritivo, pero se puede moler fácilmente en azúcar moreno y luego usar para una variedad de creaciones culinarias, especialmente postres.</VCE_Onion.description>
  <VCE_RawSugar.label>Azúcar moreno</VCE_RawSugar.label>
  <VCE_RawSugar.description>El azúcar moreno es un producto de sacarosa con un color marrón característico debido a la presencia de melaza de caña de azúcar y proporciona la dulzura deseada. Aunque el azúcar es bueno para el paladar, no es tan bueno para los riñones y puede conducir rápidamente a la diabetes si se consume en grandes cantidades. El cuerpo convierte fácilmente el azúcar en energía, lo que puede dar un buen impulso de energía.</VCE_RawSugar.description>
</LanguageData>
